msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: klei-accounts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@kleientertainment.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-24 11:14-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-28 10:51+0000\n"
"Last-Translator: Klei Entertainment <support@kleientertainment.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://accounts.klei.com/community-translations)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: klei-accounts\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 401122\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: strings.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 76\n"

#. i18n: keyword: Email
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#. i18n: keyword: Loading
msgid "Loading…"
msgstr "正在加载…"

#. i18n: keyword: Search
msgid "Search"
msgstr "查找"

#. i18n: keyword: Select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. i18n: keyword: SaveChanges
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. i18n: keyword: SavingChanges
msgid "Saving Changes…"
msgstr "正在保存更改…"

#. i18n: keyword: Expiration
msgid "Expiration"
msgstr "截止日期"

#. i18n: keyword: Redirecting
msgid "Redirecting…"
msgstr "正在跳转…"

#. i18n: keyword: GoToPreviousPage
msgid "Go Back"
msgstr "转到上一页"

#. i18n: keyword: Copyright
msgid "&copy; All Rights Reserved Klei Entertainment"
msgstr "&copy; Klei Entertainment保留所有权利"

#. i18n: keyword: Rewards
msgid "Rewards"
msgstr "奖励"

#. i18n: keyword: Transactions
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. i18n: keyword: Settings
msgid "Settings"
msgstr "帐号设定"

#. i18n: keyword: Games
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#. i18n: keyword: Betas
msgid "Betas"
msgstr "Beta测试"

#. i18n: keyword: Language
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. i18n: keyword: Support
msgid "Support"
msgstr "技术支援"

#. i18n: keyword: VisitYourProfile
msgid "Visit your Profile"
msgstr "访问您的个人资料"

#. i18n: keyword: January
msgid "January"
msgstr "一月"

#. i18n: keyword: February
msgid "February"
msgstr "二月"

#. i18n: keyword: March
msgid "March"
msgstr "三月"

#. i18n: keyword: April
msgid "April"
msgstr "四月"

#. i18n: keyword: May
msgid "May"
msgstr "五月"

#. i18n: keyword: June
msgid "June"
msgstr "六月"

#. i18n: keyword: July
msgid "July"
msgstr "七月"

#. i18n: keyword: August
msgid "August"
msgstr "八月"

#. i18n: keyword: September
msgid "September"
msgstr "九月"

#. i18n: keyword: October
msgid "October"
msgstr "十月"

#. i18n: keyword: November
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. i18n: keyword: December
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. i18n: keyword: Activate
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#. i18n: keyword: Activating
msgid "Activating..."
msgstr "激活正在进行中..."

#. i18n: keyword: ActivateAccountTitle
msgid "Activate Account"
msgstr "账户注册"

#. i18n: keyword: ActivateAccountDescription
msgid "Your Klei account was successfully created! Please complete the form to activate it and have access to additional features. You can also subscribe to our newsletter to receive information about your favorite game."
msgstr "您的Klei账户已成功创建！请填写此表格以激活账户从而可以使用其他功能。您还可以订阅我们的新闻以接收有关您喜欢的游戏的信息。"

#. i18n: keyword: Birthdate
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#. i18n: keyword: NewsletterConsent
msgid "I wish to sign-up for our newsletter"
msgstr "我想要得到新的消息通知"

#. i18n: keyword: EULA
msgid "I agree to the <a href=\"https://www.klei.com/games/dont-starve/terms-of-service\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">EULA</a>"
msgstr "我同意 <a href=\"https://www.klei.com/games/dont-starve/terms-of-service\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">最终用户许可协议</a>"

#. i18n: keyword: MustAcceptEULA
msgid "EULA Must Be Accepted to Register. Please read our EULA and check the confirmation box to proceed."
msgstr "必须接受最终用户许可协议才能通过注册。请阅读我们的最终用户许可协议并勾选确认框继续进行。"

#. i18n: keyword: PrivacyPolicy
msgid "By submitting this form, you are agreeing to our <a href=\"https://www.klei.com/privacy-policy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Privacy Policy</a>."
msgstr "提交此表格即表示您将同意我们的 <a href=\"https://www.klei.com/privacy-policy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">隐私政策</a>."

#. i18n: keyword: FillAccountDetails
msgid "Fill your account details here:"
msgstr "在这里填写您的账户信息:"

#. i18n: keyword: SteamAccount
msgid "Steam Account"
msgstr "Steam账户"

#. i18n: keyword: VerifyEmail
msgid "Verify email"
msgstr "验证"

#. i18n: keyword: VerificationEmailSuccessTitle
msgid "Verification Email Sent"
msgstr "发送验证邮件"

#. i18n: keyword: VerificationEmailSuccessDescription
msgid "We’ve sent a verification email to your email address. To complete your registration, please click the link contained in the email. Emails are usually sent instantly. If you have not received the email after an hour, first check your spam folder."
msgstr "我们已经给您的邮箱发送了一封验证邮件。请点击邮件里的链接以完成注册。邮件通常是立即发送的，如果在一个小时后仍未收到邮件，请检查邮件是否在垃圾桶文件夹里。"

#. i18n: keyword: VerificationEmailFailureTitle
msgid "Invalid Verification"
msgstr "无效验证"

#. i18n: keyword: VerificationEmailFailureDescription
msgid "Oops, it looks like the link you used to get here was invalid."
msgstr "哎呀，您的链接好像是无效的。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_IS_NOT_VERIFIED
msgid "Please verify your email address to continue."
msgstr "请验证您的邮箱以便继续。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_VERIFIED
msgid "Your email has already been verified."
msgstr "您的邮箱地址已被验证。"

#. i18n: keyword: EmailStatusNotVerified
msgid "Not Verified"
msgstr "未验证"

#. i18n: keyword: EmailStatusVerified
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#. i18n: keyword: RegistrationComplete
msgid "Successful Verification"
msgstr "验证成功"

#. i18n: keyword: RegistrationCompleteDescription
msgid "Thanks for verifying your email.</p><p>You’re good to go! You can now return to your game and play online. If you have suggestions, feedback or need support during the beta, head over to the Klei community forum."
msgstr "感谢您验证您的邮箱地址。</p><p>一切准备就绪! 现在您可以返回游戏并且在线游玩了。如果您有任何建议、反馈或者在beta测试期间需要帮助，请前往Klei社区论坛。"

#. i18n: keyword: VisitCommunityForum
msgid "Visit Klei Community Forum"
msgstr "访问Klei的社区论坛"

#. i18n: keyword: Login
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. i18n: keyword: Logout
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. i18n: keyword: LoginTitle
msgid "Klei Account Log In"
msgstr "Klei账户登录"

#. i18n: keyword: LoginDescription
msgid "Log into your Klei account to see all your Klei games, trade game items with friends, sign up for betas and get access to exclusive content.</p><p>Choose a platform to log in:"
msgstr "登录您的Klei账户以查看您拥有的Klei游戏、与好友交换物品、注册参与beta测试以及访问独家内容。</p><p>请选择一个平台登录:"

#. i18n: keyword: Subscribe
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#. i18n: keyword: Subscribing
msgid "Subscribing..."
msgstr "正在订阅..."

#. i18n: keyword: SubscribeContent
msgid "Get the latest major news and updates for {{.GameName}}. We do not send a lot of email, but when we do we try to make it count! Easily unsubscribe at any time from the bottom of any email we do send. For the latest news you can also follow us on Twitter <a href=\"https://twitter.com/klei\" target=\"_blank\">@Klei</a> and visit our official <a href=\"{{.ForumURL}}\" target=\"_blank\">{{.GameName}}</a>!"
msgstr "获取 {{.GameName}} 的最新重要新闻和更新情报。我们不会发送很多邮件，并且会努力保证这些邮件的重要性。您可以随时从我们发送的任何邮件底部轻松取消订阅。同时您也可以关注我们的Twitter账号 <a href=\"https://twitter.com/klei\" target=\"_blank\">@Klei</a> and visit our official <a href=\"{{.ForumURL}}\" target=\"_blank\">{{.GameName}}</a> 以获取最新情报！"

#. i18n: keyword: SubscribeComplete
msgid "Subscription is complete"
msgstr "订阅完成"

#. i18n: keyword: SubscribeCompleteDescription
msgid "Your email subscription has been processed. If this is the first time you subscribe to one of our newsletters, you will receive a confirmation email."
msgstr "您的邮件订阅已被处理。如果这是您第一次订阅我们的新闻，您将收到一封确认邮件。"

#. i18n: keyword: UserInfo
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#. i18n: keyword: UsefulLinks
msgid "Useful Links"
msgstr "实用链接"

#. i18n: keyword: KleiUserID
msgid "Klei User ID"
msgstr "Klei用户ID"

#. i18n: keyword: FirstSeen
msgid "First Seen"
msgstr "首次游玩"

#. i18n: keyword: Change
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. i18n: keyword: KleiCommunity
msgid "Klei Community"
msgstr "Klei社区"

#. i18n: keyword: OpenForums
msgid "Open Forums"
msgstr "打开社区"

#. i18n: keyword: Newsletter
msgid "Newsletter"
msgstr "新信件"

#. i18n: keyword: EditSubscriptions
msgid "Edit Subscriptions"
msgstr "编辑订阅内容"

#. i18n: keyword: LearnMore
msgid "Learn More"
msgstr ""

#. i18n: keyword: UnsubscribeFromEmails
msgid "Unsubscribe from emails"
msgstr "从邮件里取消订阅"

#. i18n: keyword: SignupForABeta
msgid "Sign up for a Beta"
msgstr "注册参与Beta测试"

#. i18n: keyword: DownloadPersonalData
msgid "Download Personal Data"
msgstr "下载个人数据"

#. i18n: keyword: GamePlayerID
msgid "Player ID"
msgstr "玩家标识符"

#. i18n: keyword: UserNotFound
msgid "user not found"
msgstr "找不到用户"

#. i18n: keyword: LinkedAccounts
msgid "Linked Accounts"
msgstr "已连接账户"

#. i18n: keyword: LinkAccountButton
msgid "Link Account"
msgstr "绑定账户"

#. i18n: keyword: AddedOn
msgid "Added On"
msgstr "已添加"

#. i18n: keyword: AccountLinkRulesTitle
msgid "Streaming Rules"
msgstr "Twitch直播规则"

#. i18n: keyword: AccountLinkRulesDescription
msgid "Klei Rewards are intended to be a way to support streamers that provide quality content for our community, and “Away From Keyboard (AFK)” streams disrupt the effectiveness of the system. AFK streams or streams showing content other than Don’t Starve or Don’t Starve Together are not allowed. Streamers breaking these rules will be unlinked and potentially banned from participating ever again."
msgstr "Klei掉落是为了支持为我们的社区提供高质量内容的主播们。挂机直播会破坏系统的有效性，所以挂机直播和直播关于《饥荒》或者《饥荒：联机版》以外的内容是不被允许的。违反这些规则的主播会被取消联解并会被禁止参与Klei的Klei掉落程序。"

#. i18n: keyword: AccountLinkRulesAccept
msgid "Accept and Continue"
msgstr "接受条款并继续"

#. i18n: keyword: ChangeEmail
msgid "Change Email"
msgstr "修改邮箱地址"

#. i18n: keyword: ChangeEmailDescription
msgid "This is the email associated with this account. It is what we use for important system alerts and account support."
msgstr "我们会把关于您的账户或游戏的新消息和更新发送到该邮箱。"

#. i18n: keyword: ChangeEmailInProgress
msgid "We have sent a verification code to your new email address to authorize the change."
msgstr "我们已将验证码发送到您的新邮箱以授权这项变更。"

#. i18n: keyword: Profile
msgid "Profile"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Birthday
msgid "Birthday"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Month
msgid "Month"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Year
msgid "Year"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ChangeBirthday
msgid "Change Birthday"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ChangeBirthdayDescription
msgid "To comply with ESRB and PEGI communication standards, we are required to know your age to ensure we are sending only age appropriate content."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ChangeBirthdayDone
msgid "Birthday successfully changed!"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Inventory
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#. i18n: keyword: HideSteamInventory
msgid "Hide Steam Inventory"
msgstr "隐藏Steam库存"

#. i18n: keyword: HideSteamInventoryDescription
msgid "Checking the boxes below will hide the items associated to your Klei games from Steam. You still own your items and will be able to see them in the games. If you want to make the inventory visible again, simply uncheck the boxes and save your changes."
msgstr "勾选下面的选项将会从Steam隐藏与Klei游戏相关的物品，您仍然拥有并可以在游戏里看到您的物品。如果您想要让库存再次可见，只需简单取消勾选选项并保存更改。"

#. i18n: keyword: InventoryHasBeenHidden
msgid "Inventory has been hidden"
msgstr "库存已被隐藏"

#. i18n: keyword: MarketingOptions
msgid "Marketing Options"
msgstr "订阅选项"

#. i18n: keyword: MarketingRequiresBirthday
msgid "To edit marketing options, please set your birthday (in Profile)"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MarketingOptionsDescription
msgid "Use these options to configure your newsletter subscription. Remember, you can unsubscribe at any time."
msgstr "使用这些选项来配置您的新闻订阅。请记住，您可以随时退订。"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsUnsubscribe
msgid "I do not want to receive marketing emails"
msgstr "我不想收到任何推送邮件"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsSubscribe
msgid "I want to receive marketing emails (news, new games, promos, etc)"
msgstr "我想要收到推送邮件（新咨询、新游戏、促销消息等）"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsDetails
msgid "For more detailed information about each game, please select the boxes below:"
msgstr "关于每个游戏的更多详细信息，请勾选以下选项框："

#. i18n: keyword: MarketingOptionsPending
msgid "We have sent you an email to confirm your subscription to our mailing list."
msgstr "我们已向您发送邮件以确认您订阅我们的邮件列表。"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsArchived
msgid "Your newsletter subscription has been archived due to recent changes in your account. We archive newsletter subscriptions when you request deletion of your Klei account or when you make repetitive changes in your marketing options. You can try to subscribe one more time. If this does not work, please contact support."
msgstr "由于您账户最近发生的变更，您的新闻订阅已被存档。当您请求删除您的Klei账户，或是对市场营销选项做出重复变更时，我们会将新闻订阅存档。您可以尝试再订阅一次，如果仍未起效，请联系我们的客户支持。"

#. i18n: keyword: E_MARKETING_API_SERVICE_IS_OFFLINE
msgid "The third-party service we use to manage your newsletter subscription is having problems processing our requests. Please try again later."
msgstr "我们用以管理您新闻订阅的第三方服务在处理我们的请求时出现了问题。请稍后重试。"

#. i18n: keyword: LinkDiscordTitle
msgid "Link Discord Account"
msgstr "绑定Discord账户"

#. i18n: keyword: LinkDiscordDescription
msgid "This will link your Discord Account to your Klei Account."
msgstr "这将把你的Discord账户与Klei账户绑定。"

#. i18n: keyword: UnlinkDiscordTitle
msgid "Unlink Discord Account"
msgstr "解绑Discord账户"

#. i18n: keyword: LinkAccountsTitle
msgid "Link Accounts"
msgstr ""

#. i18n: keyword: LinkAccountsDescription
msgid "Link your Klei Account to other services such as Twitch, Bilibili, Douyu, and Discord."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountTitle
msgid "Merge An Account"
msgstr "合并账户"

#. i18n: keyword: MergeAccountInstructionsDescription
msgid "If you are using a public computer or one you share with other people you may want to use your browser's \"Incognito Window\" function (or equivalent) to ensure you are merging your own accounts and not someone else's, as the account merge process cannot be reversed."
msgstr "如果你使用的是公共电脑或是别人的电脑，建议使用浏览器的“隐身模式”（或类似功能）以确保合并的是自己的账户，避免错误地将自己的账户合并到别人账户中。账户合并的过程是不可逆的。"

#. i18n: keyword: MergeAccountInstructionsContinue
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. i18n: keyword: ProviderConnectedTitle
msgid "Account Linked"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ProviderConnectedID
msgid "External account ID:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ProviderNotConnected
msgid "Not connected"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountDescription
msgid "This process will allow one Klei account to be associated to multiple platforms. This is intended for when you have accounts on multiple platforms and want them all to be linked to a single Klei account."
msgstr "此操作将允许一个Klei账户与多个平台相关联。这适用于您在多个平台拥有账户并希望将它们都关联至一个Klei账户的情况。"

#. i18n: keyword: MergeAccountSelectDescription
msgid "Please select the account you wish to keep. <b>You will lose your in-game progress on the other account.</b>"
msgstr "请选择你想保留的账户。<b>你会失去在其他账户的游戏进度。</b>"

#. i18n: keyword: MergeAutoMergeInto
msgid "User <b>${userProfileA.data.KU}</b> will be merged into <b>${userProfileB.data.KU}</b>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAutoNoEmail
msgid "Email not linked"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountConsent
msgid "Please click the checkmark to confirm that you have read and understand the following."
msgstr "请勾选以确认您已阅读并理解以下内容。"

#. i18n: keyword: MergeAccountOptions
msgid "Consent questions"
msgstr "同意问题"

#. i18n: keyword: MergeConsent
msgid "Consent"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ConfirmOperation
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. i18n: keyword: MergeAccountConfirmation
msgid "Please type in “merge accounts” but in UPPERCASE letters, to confirm:"
msgstr "请输入大写的“merge accounts”以确认："

#. i18n: keyword: MergeAccountButton
msgid "I understand the consequences, merge these accounts"
msgstr "我已了解后果，请合并这些账户"

#. i18n: keyword: MergeAccountSuccessTitle
msgid "Successful Account Merge"
msgstr "合并账户成功"

#. i18n: keyword: MergeAccountSuccessDescription
msgid "The account merge operation was a success.</p><p>We have cleared your session to allow you to login with the new account.</p><p>If you have merged Epic and Steam and you have Griftlands on either platform, it will be granted on the other platform as well.</p><p>Remember you need to <strong>start the game at least once</strong> for us to be able to detect it."
msgstr "账户合并成功。</p><p>我们已经清空了你的会话，你可以使用新账户登录了。</p><p>如果你已经合并了Epic和Steam平台，只要你在其中一个平台拥有《欺诈之地》，我们就会在另外一个平台也给你一份。</p><p>请注意 <strong>必须至少启动一次游戏</strong> 我们的后台才能获取到信息。"

#. i18n: keyword: MergeAccountSuccessShortDescription
msgid "The account merge operation was a success!"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountFixWarnings
msgid "Fix Warnings"
msgstr "修复警告"

#. i18n: keyword: MergeAccountDate
msgid "Account creation date"
msgstr "账户创建日期"

#. i18n: keyword: MergeAccountEmail
msgid "Klei Account email"
msgstr "科雷账户邮箱"

#. i18n: keyword: MergeAccountKeepThis
msgid "Keep this account"
msgstr "保留这个账户"

#. i18n: keyword: MergeAccountMergeThis
msgid "Merge this account"
msgstr "合并这个账户"

#. i18n: keyword: MergeAccountCheckProfile
msgid "Please double check this is the correct gaming account to merge."
msgstr "请仔细检查这是正确的要合并的游戏账户。"

#. i18n: keyword: MergeAccountCheckProfileSelected
msgid "Make sure this is the account you want to keep."
msgstr "请确定这是你想保留的账户。"

#. i18n: keyword: MergeAccountCheckProfileUnselected
msgid "You'll lose all your in-game progress in this account."
msgstr "你会失去此账户中的所有游戏进度。"

#. i18n: keyword: MergeAccountReadyButton
msgid "Merge accounts"
msgstr "合并账户"

#. i18n: keyword: MergeAccountReady
msgid "You will be able to log in with the new account after submitting."
msgstr "提交后，你将能够用新账户登录。"

#. i18n: keyword: MergeAccountMerging
msgid "Merging…"
msgstr "合并中……"

#. i18n: keyword: MergeAccountDoNotLeave
msgid "Please do not leave this page"
msgstr "请不要离开此页"

#. i18n: keyword: MergeAccountWarningsTitle
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. i18n: keyword: MergeAccountWarningsSubtitle
msgid "You need to fix these issues"
msgstr "你需要解决这些问题"

#. i18n: keyword: MergeAccountConsentQuestion1
msgid "DO NOT use this if you do not own both accounts. Both accounts will be considered a single person and will not be able to play multiplayer games at the same time."
msgstr "如果您不同时拥有两个账户，请*不要*使用此功能。这两个账户将被视为一个人，并将无法同时玩多人游戏。"

#. i18n: keyword: MergeAccountConsentQuestion2
msgid "This process is permanent and cannot be reverted or changed."
msgstr "此操作是永久性的，无法撤销或更改。"

#. i18n: keyword: MergeAccountConsentQuestion3
msgid "Once a platform is linked to a Klei Account it cannot be unlinked."
msgstr "一个平台一旦被关联到Klei账户就无法取消。"

#. i18n: keyword: MergeInProgressTitle
msgid "Merge In Progress"
msgstr "正在合并中"

#. i18n: keyword: MergeInProgressDescription
msgid "You have been logged out because an interruption occurred while account merging was in progress. Please log in again to try to continue merging."
msgstr "你的账户已登出，因为在账户合并过程中出现了中断。请再次登录以尝试继续合并账户。"

#. i18n: keyword: ContinueMergeTitle
msgid "Continue Merge"
msgstr "继续合并"

#. i18n: keyword: ContinueMergeDescription
msgid "Your account is in the process of merging <b>{{ .Data.SourceKU }}</b> into <b>{{ .Data.DestinationKU }}</b>, you will not be able to log in until the merge has been completed.<br>Please click the button below to continue merging."
msgstr "你正在把<b>{{ .Data.SourceKU }}</b> 账户合并到<b>{{ .Data.DestinationKU }}</b>，合并完成前你将无法登录。<br>请点击下方按钮继续合并。"

#. i18n: keyword: ContinueMergeShortDescription
msgid "Your account is in the process of merging <b>{{ .Data.SourceKU }}</b> into <b>{{ .Data.DestinationKU }}</b>.<br>Please click the button below to continue merging."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ContinueMergeButton
msgid "Continue Merging"
msgstr "继续合并"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_NOT_SUPPORTED
msgid "Unfortunately, the gaming platform you are trying to merge does not have the capabilities to execute this operation yet."
msgstr "抱歉，您尝试合并的游戏平台尚不能支持此操作。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_INVALID_CONSENT
msgid "Invalid user consent, you need to read the account merge instructions very carefully."
msgstr "“用户同意”无效，您需要非常仔细地阅读账户合并说明。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_MISSING_DATA
msgid "It is impossible to merge your accounts right now because some data is missing. Please log out and start the process again. Make sure that your web browser accepts cookies and the two accounts you are going to merge are correct."
msgstr "由于某些数据丢失，现在无法合并您的账户。请登出并重新开始该操作。确保您的浏览器接受cookie，并且您要合并的两个账户是正确的。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_DIFFERENT_EMAIL
msgid "Please update your *Klei* accounts to use the same email address and start the process again."
msgstr "请更新您的*Klei*账户以使用相同的邮箱地址，然后重新开始该操作。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_EMAIL_NOT_VALIDATED
msgid "Please verify/validate the email address in both Klei Accounts and start the process again."
msgstr "请确认两个账户中的邮箱地址，然后重新开始该操作。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_BANNED
msgid "We cannot merge your accounts because one of them is banned."
msgstr "我们无法合并您的账户，因为其中之一被禁用。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PASSWORD_RESET
msgid "It appears your password was reset some time ago but you never finished the verification process."
msgstr "看起来您的密码在不久前重设过，但您尚未完成验证过程。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_MARKED_FOR_DELETION
msgid "We cannot merge your accounts because one of them is marked for deletion."
msgstr "我们无法合并您的账户，因为其中一个已被标记为删除。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_NOTHING_TO_MERGE
msgid "There is nothing to merge for this account."
msgstr "此账户没有可合并的内容。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.EpicID
msgid "You already merged your Epic Games account."
msgstr "您已经合并过了Epic Games账户。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.SteamID
msgid "You already merged your Steam account."
msgstr "您已经合并过了Steam账户。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.XboxPWID
msgid "You already merged your Xbox Network account."
msgstr "你已经合并了你的Xbox账户。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.NintendoPPID
msgid "You already merged your Nintendo account."
msgstr "你已经合并了你的任天堂账户。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.RailCommonID
msgid "You already merged your WeGame account."
msgstr "你已经合并了你的WeGame账户。"

#. i18n: keyword: OwnershipDescription
msgid "Use this page to get access to the games you already own in a different gaming platform."
msgstr "使用此页面可以访问您在其他游戏平台上已经拥有的游戏。"

#. i18n: keyword: OwnershipTableDescription
msgid "The table below shows you the ownership status of your games in different gaming platforms."
msgstr "下表显示了您在不同游戏平台上的游戏的拥有状态。"

#. i18n: keyword: OwnershipGrantingText
msgid "Game granting is in progress. This operation may take several minutes, in the meantime you can visit the game ownership page for updates. We appreciate your patience and hope you enjoy playing the game with your friends."
msgstr "游戏授权正在进行中。此操作可能需要几分钟，在这期间您可以访问游戏拥有页面以查看更新。感谢您的耐心配合，并希望您与朋友享受游戏。"

#. i18n: keyword: OwnershipPageButton
msgid "Visit Game Ownership Page"
msgstr "访问游戏拥有页面"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_OWNED_BOUGHT
msgid "Purchased"
msgstr "已购买"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_OWNED_GRANTED
msgid "Granted by Klei"
msgstr "由Klei授予"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_GRANTING
msgid "Granting..."
msgstr "正在授予..."

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_GRANT_AVAILABLE
msgid "Available for free"
msgstr "免费提供"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_TEMPORARY
msgid "Temporarily allowed"
msgstr "暂时允许"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_UNOWNED
msgid "Not owned"
msgstr "尚未拥有"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_UNKNOWN_TEMPORARY
msgid "Temporary error, please retry later"
msgstr "暂时性错误，请稍后再试"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_UNKNOWN_PERMANENT
msgid "Unknown Status"
msgstr "未知的状态"

#. i18n: keyword: DeleteAccount
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#. i18n: keyword: UnlinkThis
msgid "Unlink"
msgstr "取消关联"

#. i18n: keyword: UnlinkThisQuestion
msgid "Are you sure you want to unlink your"
msgstr "您确定要取消关联吗"

#. i18n: keyword: UnlinkAccount
msgid "Unlink Account"
msgstr "取消关联账户"

#. i18n: keyword: DeleteAccountDescription
msgid "Once you delete your account, there is no going back. Please be certain."
msgstr "删除账户后，无法还原此操作。请确认您了解后果。"

#. i18n: keyword: DeleteAccountAreYouSure
msgid "Are you absolutely sure?"
msgstr "你绝对确定吗？"

#. i18n: keyword: MustReadAllWarnings
msgid "Unexpected bad things will happen if you don’t read this!"
msgstr "如果你不读这个就会发生意想不到的坏事！"

#. i18n: keyword: DeleteAccountExplanation
msgid "At your request, your <b>Klei account</b> and all personally identifiable information related to your account (excluding financial transactions and information related to abuse) will be submitted to be permanently removed from our system.</p><p><b>Please note: You will not be able to reverse this action, and all data will be completely and irrecoverably removed.</b></p><p><strong>This means you will no longer be able to play any game that requires a Klei Account (Don’t Starve Together and Hot Lava) the {{.PlatformName}} account will be banned permanently, and all records will be destroyed forever including progress, items and entitlements.</strong>"
msgstr "根据您的请求，您的Klei账户和所有与您的账户相关的个人身份信息(不包括交易以及与您负面行为有关的信息)将被永久从我们的系统中删除。</p><p><b>请注意：您将无法逆转此操作，所有的数据将被彻底和不可逆转地删除。</b></p><p><strong>这意味着您将无法继续游玩任何需要使用Klei账户的游戏（《饥荒：联机版》 和 《炽热熔岩》），您的{{.PlatformName}}账户将被永久禁止，包括进程、物品和权限在内的所有记录信息都会被彻底永久的删除。</strong>"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptions
msgid "Check the boxes to confirm you understand what is going to happen:"
msgstr "删除账号后将导致下列后果，如执意删除请选中各项后果："

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsProgress
msgid "Delete my progress in Klei games"
msgstr "删除我在Klei游戏中的进度"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsInventory
msgid "Delete all the items in my game inventory"
msgstr "删除我的游戏广告资源中的所有项目"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsPurchases
msgid "Delete items from my Steam inventory, including purchased items"
msgstr "从我的Steam库存中删除商品，包括购买的商品"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsNoPlayDST
msgid "I do not want to play Don’t Starve Together anymore"
msgstr "我不想再玩《饥荒：联机版》了"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsNoPlayHL
msgid "I do not want to play Hot Lava anymore"
msgstr "我不想再玩《炽热熔岩》了"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsBanAccount
msgid "Ban my {{.PlatformName}} account from playing Klei games for a MINIMUM of 30 days"
msgstr "禁止我的{{.PlatformName}}账户玩Klei游戏最少30天"

#. i18n: keyword: DeleteAccountConfirm
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#. i18n: keyword: DeleteAccountConfirmation
msgid "Please type in “delete my account” but in UPPERCASE letters, to confirm:"
msgstr "请输入大写的“delete my account” 以确认:"

#. i18n: keyword: DeleteAccountReason
msgid "Please explain the reason for the account deletion:"
msgstr "请解释删除账户的原因:"

#. i18n: keyword: DeleteAccountButton
msgid "I understand the consequences, delete this account"
msgstr "我理解后果，继续"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionTitle
msgid "Verify Account Deletion"
msgstr "账户注销验证"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionDescription
msgid "We emailed you a verification code to confirm the deletion of your account, please copy the code, and paste it into the form below.</p><p>If you didn’t receive the verification code, click “Cancel”, make sure your email is correct, and start the process again.</p><p>If you didn’t request the deletion of your account, then someone else with access to your {{.PlatformName}} account did it on your behalf. Click “Cancel” to stop the process entirely, and then change the password of your {{.PlatformName}} account to prevent this from happening again."
msgstr "我们通过邮件向您发送了验证码以确认您的账户会被注销，请复制验证码并将其粘贴到以下方框。</p><p>如果您没有收到验证码，请单击“取消”，并确认您的邮箱填写正确无误，然后重新操作。</p><p>如果您并未请求删除您的账户，则有可能是其他拥有您{{.PlatformName}}账户访问权限的人在进行操作。单击“取消”彻底停止删除账号过程，并请更改您的{{.PlatformName}}账户密码以防止这种情况再次发生。"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionCode
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionProceed
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#. i18n: keyword: CancelOperation
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. i18n: keyword: ExportData
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#. i18n: keyword: ExportDataShortDescription
msgid "We can arrange for a report of your account details as controlled by Klei."
msgstr "我们可以整理一份由Klei控制的关于您账户详细内容的报告。"

#. i18n: keyword: CreatorProgram
msgid "Creator Program"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoHeader
msgid "Creator Program Info and Consent"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoDescription
msgid "Thank you for your interest in the Klei Creator Program.<p>The Klei Creator Program is intended to provide a way for us to thank content creators for their support by helping them engage with their fans when creating content centered around our games.</p><p>This program is intended for creators of all sizes; however, to maintain the program's intention, we ask that creators be reasonably established in the community before participating.</p><p>For more general information about the Creator Program and what it offers, please check out our <a href='https://klei.gg/KleiAmbassadorInfo' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>article here</a>.</p>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoConsent
msgid "If you would like to apply, please confirm the following."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoConsentItem1
msgid "You understand that benefits provided by the Creator Program are not guaranteed and may be discontinued at any time."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoConsentItem2
msgid "You understand that participation in the Creator Program is not an endorsement nor does it constitute a business relationship with Klei Entertainment."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoConsentItem3
msgid "You understand that you are to remain a community member in good standing and while not bound by Klei’s Community Guidelines, you will act in good faith with other community members and Creators."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramInfoConsentItem4
msgid "Klei expects nothing in return as a member of the program. However, we do expect members to act in good faith and may remove benefits from the program if we believe the program is being misused or your behavior is harmful to the community."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramSignupInfo
msgid "When you sign up, we will review your application. If approved, you will be added to our program and provided a link to the Creator Discord server where you can find additional information about the program."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramSignupAgree
msgid "I understand and agree. I would like to sign-up."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramApplyButton
msgid "Apply"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorYouTubeContentCheck
msgid "I mainly provide YouTube content"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorYouTubeInfo
msgid "<p>Please provide the Channel ID of your YouTube channel below.<br>The instructions to find your YouTube Channel ID are <a href=\"https://support.google.com/youtube/answer/3250431?hl=en\" target=\"_blank\">here.</a></p><p><b>The email address listed in your YouTube \"About\" page must be the same as the verified email address for your Klei Account.</b></p>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ChannelID
msgid "Channel ID"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Limit
msgid "Limit"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Available
msgid "Available"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MoreInfo
msgid "More Info"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_EXPORT_DATA_RECENTLY_USED
msgid "It appears that you already downloaded your data less than 24 hours ago.<br><br>Please wait until tomorrow to download another copy of your data.<br><br>We appreciate your patience."
msgstr "您似乎已经在24小时之内下载过了数据。<br><br>请等到明天再下载数据的另一份副本。<br><br>感谢您的耐心配合。"

#. i18n: keyword: DownloadData
msgid "Download Data"
msgstr "下载数据"

#. i18n: keyword: DownloadingData
msgid "Downloading Data..."
msgstr "正在下载数据..."

#. i18n: keyword: CreatorHubTitle
msgid "Creator Hub"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorRewardRedeem
msgid "Redeem"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorDescription
msgid "Redeem creator rewards"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorPointsGlossary
msgid "Creator Points are used to redeem skins and codes"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorPoints
msgid "Creator Points"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorPointsEarn
msgid "Earn: ${ambassadorInfo.earnAmount} creator points / ${ambassadorInfo.earnInterval}"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorTiersGlossary
msgid "Higher Creator Tiers get you more points"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorTier
msgid "Creator Tier"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorRewardCost
msgid "Cost"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramShortDescription
msgid "As a content creator, you can apply for the Klei Creator program here."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramDescription
msgid "Link at least one external account below. If your channel qualifies, you can apply for the Klei Creator program. Once your application is sent, please give us some time to review it."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramPleaseLinkAccount
msgid "Please link at least one external account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramRequirementsNotMet
msgid "You currently do not meet the requirements for application. Please link more accounts or try again another time."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramRequirementsMet
msgid "You qualify for the Creator Program!"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramTellUsAboutYourself
msgid "Please tell us a bit about yourself:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramApplySuccess
msgid "Your application was submitted! It will be reviewed soon."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramApproved
msgid "Your application has been approved and you're now a Klei Creator!"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramRejected
msgid "Your last application has been denied. You can try again in <b>{{ .Data.CooldownDays }} days</b>."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorProgramPending
msgid "You have already submitted an application, it is currently being reviewed."
msgstr ""

#. i18n: keyword: CreatorRewardClaimed
msgid "Successfully Claimed! An email has been sent to <b>{{ .Data.Email }}<b> with your codes."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MyGames
msgid "My Games"
msgstr "我的游戏"

#. i18n: keyword: OtherGames
msgid "Other Games"
msgstr "其他游戏"

#. i18n: keyword: AvailableOn
msgid "Available on all these platforms:"
msgstr "在以下所有平台可用："

#. i18n: keyword: GoToWebsite
msgid "Go to Website"
msgstr "前往网页"

#. i18n: keyword: GetDRMFreeGames
msgid "Get DRM-free Games"
msgstr "获取无DRM版游戏"

#. i18n: keyword: DRMFreeGameKey
msgid "DRM Game Key"
msgstr "DRM游戏密钥"

#. i18n: keyword: DRMFreeDownload
msgid "DRM-Free Download"
msgstr "无DRM版下载"

#. i18n: keyword: DRMFreeDownloadDescription
msgid "You can get a DRM-free download of this game. More information <a href='https://support.klei.com/hc/en-us/articles/360029557592-How-to-install-and-update-your-DRM-free-client' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>here</a>."
msgstr "您可以下载这个游戏的无DRM版。更多信息详见 <a href=\"/\">这里</a>。"

#. i18n: keyword: E_DRM_KEYS_NO_GAMES
msgid "Error: You do not seem to own any elegible games."
msgstr "错误：您似乎并未拥有任何适用的游戏。"

#. i18n: keyword: DontStarveTogetherServers
msgid "Game Servers"
msgstr "《饥荒：联机版》的游戏服务器"

#. i18n: keyword: ItemsInventory
msgid "Items Inventory"
msgstr "物品库存"

#. i18n: keyword: ItemsInventorySearchTips
msgid "<b>Search Tips:</b> Type one or more words to search an item in your game inventory. If you want to find an item called <b>Wilson Red Hat</b> you can either type <b>Wilson</b>, or <b>Hat</b>, or even <b>Wilson Hat</b>. The order of the search terms matters, this means you will find no results for the query \"Hat Wilson\" because the words are in different order. <b>Press Return</b> to submit the search. Delete the search terms and press Return again to reset the filters."
msgstr "<b>搜索提示：</b> 输入一到两个词来在您的游戏库存中查找物品。例如找一个叫做<b>Wilson Red Hat</b>的物品，您可以输入<b>Wilson</b>或<b>Hat</b>或<b>Wilson Hat</b>。搜索词的顺序会对结果产生影响，这意味着您使用\"Hat Wilson\"是无法找到任何结果的，因为它和物品名中单词的顺序是不同的。<b>按下回车</b>来提交搜索请求。删除搜索内容并再次按下回车以重置筛选器。"

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItems
msgid "Remove Duplicates"
msgstr "移除重复的物品"

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsConfirmation
msgid "Are you sure you want to remove all duplicates of this item and only keep one?"
msgstr "您确定要移除所有重复的物品并仅保留一份吗？"

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsQuantityToRemove
msgid "Quantity to remove: "
msgstr "移除的数量："

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsToReceive
msgid "You'll receive: "
msgstr "您将获得："

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsReceiveNothing
msgid "Nothing"
msgstr "没有东西"

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsSuccess
msgid "Duplicates Removed!"
msgstr "重复的物品已被移除！"

#. i18n: keyword: E_UNAVAILABLE_GAME_INVENTORY
msgid "The game you selected does not have items."
msgstr "您选择的游戏没有物品。"

#. i18n: keyword: PlayerInfo
msgid "Player Info"
msgstr "玩家信息"

#. i18n: keyword: EnteredARGs
msgid "Entered ARGs"
msgstr "输入 ARGs"

#. i18n: keyword: ParticipatedEvents
msgid "Participated Events"
msgstr "参加活动"

#. i18n: keyword: Download
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. i18n: keyword: GetKey
msgid "Get Key"
msgstr "获取密钥"

#. i18n: keyword: Servers
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#. i18n: keyword: ServerNameDescription
msgid "Adding a server here gives you an access token that allows you to run your own dedicated game instance."
msgstr "在这里添加服务器可以提供一个访问令牌，允许您运行自己的专属游戏。"

#. i18n: keyword: NoServersDescription
msgid "There are no servers associated to this game for your account."
msgstr "您的账户中没有与此游戏相关的服务器。"

#. i18n: keyword: AddNewServer
msgid "Add New Server"
msgstr "添加新服务器"

#. i18n: keyword: AddingServer
msgid "Adding Server…"
msgstr "正在添加服务器…"

#. i18n: keyword: GameServerWasGenerated
msgid "The server was successfully created."
msgstr "成功创建服务器。"

#. i18n: keyword: DeleteGameServer
msgid "Delete Game Server"
msgstr "删除游戏服务器"

#. i18n: keyword: DeleteGameServerConfirmation
msgid "Are you sure you want to delete this server:"
msgstr "你确定要删除这个服务器吗"

#. i18n: keyword: RemoveServer
msgid "Delete"
msgstr "移除服务器"

#. i18n: keyword: ConfigureServerTitle
msgid "Configure Server"
msgstr "配置服务器"

#. i18n: keyword: ConfigureServerDescription
msgid "The following form allows you to configure the settings for the game server. Depending on which operating system you have you also need to execute a few scripts. Please follow the instructions that correspond to your system: <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64212-dedicated-server-quick-setup-guide-windows/' target='_blank'>Windows</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64441-dedicated-server-quick-setup-guide-linux/' target='_blank'>Linux</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64687-dedicated-server-quick-setup-guide-mac-os-x/' target='_blank'>macOS</a>."
msgstr "以下表单允许您配置游戏服务器的设置。根据您拥有的操作系统，您还需要执行一些脚本。请按照与您的系统对应的说明进行操作：<a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64212-dedicated-server-quick-setup-guide-windows/' target='_blank'>Windows</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64441-dedicated-server-quick-setup-guide-linux/' target='_blank'>Linux</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64687-dedicated-server-quick-setup-guide-mac-os-x/' target='_blank'>macOS</a>。"

#. i18n: keyword: ConfigureServerToken
msgid "Server Token"
msgstr "服务器票据"

#. i18n: keyword: ConfigureServerGameMode
msgid "Game Mode"
msgstr "游戏模式"

#. i18n: keyword: ConfigureServerSurvival
msgid "Survival"
msgstr "生存"

#. i18n: keyword: ConfigureServerWilderness
msgid "Wilderness"
msgstr "荒野"

#. i18n: keyword: ConfigureServerEndless
msgid "Endless"
msgstr "无尽"

#. i18n: keyword: ConfigureServerMaximumPlayers
msgid "Maximum Players"
msgstr "最大玩家数"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyle
msgid "Server Playstyle"
msgstr "服务器游戏风格"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleRelaxed
msgid "Relaxed"
msgstr "轻松"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleEndless
msgid "Endless"
msgstr "无尽"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleSurvival
msgid "Survival"
msgstr "生存"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleWilderness
msgid "Wilderness"
msgstr "荒野"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleLightsOut
msgid "Lights Out"
msgstr "暗无天日"

#. i18n: keyword: ConfigureServerClusterName
msgid "Cluster Name"
msgstr "服务器名称"

#. i18n: keyword: ConfigureServerClusterDescription
msgid "Cluster Description"
msgstr "服务器简介"

#. i18n: keyword: ConfigureServerClusterPassword
msgid "Cluster Password"
msgstr "服务器密码"

#. i18n: keyword: ItemsInventoryTitle
msgid "Your Items Inventory"
msgstr "您的物品库存"

#. i18n: keyword: ItemsDialogRarity
msgid "Rarity:"
msgstr "稀有度："

#. i18n: keyword: ItemsDialogRedeemed
msgid "Redeemed:"
msgstr "已兑换："

#. i18n: keyword: ItemsFilterRarity
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#. i18n: keyword: RollbackDialogConfirmation
msgid "Are you sure you want to rollback this transaction?"
msgstr "您确定要回滚此笔交易吗？"

#. i18n: keyword: RollbackDialogNotEnoughCurrency
msgid "You don't have enough currency for this rollback! You need another"
msgstr "您没有足够的货币来进行回滚！您还需要"

#. i18n: keyword: TransactionWillGain
msgid "You will gain"
msgstr "您会获得"

#. i18n: keyword: TransactionWillLose
msgid "You will lose"
msgstr "您会失去"

#. i18n: keyword: DownloadSettings
msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

#. i18n: keyword: UpcomingBetasTitle
msgid "Testing of Upcoming Projects"
msgstr "测试即将到来的项目"

#. i18n: keyword: UpcomingBetasDescription
msgid "You can register for testing alpha and beta projects in which you are interested. You will receive an email if you are accepted into one."
msgstr "您可以申请您感兴趣的企划的alpha与beta测试资格。如果您被选中，您将会收到一封电子邮件。"

#. i18n: keyword: BetaStatus
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#. i18n: keyword: BetaStartDate
msgid "Start:"
msgstr "开始："

#. i18n: keyword: BetaRegister
msgid "Register"
msgstr "申请测试资格"

#. i18n: keyword: BetaRegistered
msgid "Registered. We will notify you if you have been selected to participate in this test."
msgstr "已申请测试资格。当您被选中参加测试后，我们会通知您。"

#. i18n: keyword: BetaAccepted
msgid "Accepted"
msgstr "用户已被接受"

#. i18n: keyword: BetaRegistrationEnded
msgid "Registration has ended"
msgstr "测试资格已结束申请"

#. i18n: keyword: CommunityTranslations
msgid "Translations"
msgstr "社区翻译"

#. i18n: keyword: CommunityTranslationDisclaimer
msgid "<a href='/community-translations'>This is an unofficial translation.</a>"
msgstr "<a href='/community-translations'>这是一个非官方的翻译。</a>"

#. i18n: keyword: CommunityTranslationsDescription
msgid "If you would like to add a new language or make corrections to the existing text <a href='https://github.com/kleientertainment/KleiAccountsLocale' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>please visit the following link</a> and read the instructions of how to contribute to the translations of the website."
msgstr "如果您想要添加一个新的语言，或者校正现存的翻译 <a href='https://github.com/kleientertainment/KleiAccountsLocale' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>请访问此链接</a> 并阅读关于如何为网站的翻译作出贡献的指引。"

#. i18n: keyword: RewardTitle
msgid "Drops & Rewards (Beta)"
msgstr "掉落以及奖励（Beta测试）"

#. i18n: keyword: RewardDescription
msgid "Keep up to date and earn in-game rewards. We'll be adding new rewards from time to time, so check back often to see what's new! Use points to redeem items listed in the page below. Spools are useful inside the games."
msgstr "获取最新情报以及游戏内奖励。我们将会不时添加新的奖励，您可以常回来看看有什么新玩意！使用点数来兑换页面下方列出的物品。线轴在游戏内很有用。"

#. i18n: keyword: RewardLabel
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#. i18n: keyword: GiftCodeRedeemTitle
msgid "Redeem a Gift Code"
msgstr ""

#. i18n: keyword: GiftCodeRedeemDesc
msgid "If you have an item key or gift code, you can redeem it below."
msgstr ""

#. i18n: keyword: GiftCodeRedeemButton
msgid "Redeem Code"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardClaimButton
msgid "Claim Reward"
msgstr "兑换"

#. i18n: keyword: RewardWasLinked
msgid "Successfully Linked!"
msgstr "已绑定账户!"

#. i18n: keyword: RewardWasClaimed
msgid "Successfully Claimed!"
msgstr "已获得！"

#. i18n: keyword: RewardWasRedeemed
msgid "Successfully Redeemed!"
msgstr "成功兑换！"

#. i18n: keyword: PlayerOwnsAnotherItemRarity
msgid "You already own a different rarity version of this item, are you sure you would like to redeem points for it? Please, visit the <a href='/account/game/inventory?game=DST'>game inventory</a> page for more information."
msgstr "您已拥有此物品的其他稀有度版本，您确定您要用点数来兑换这个物品吗？请访问 <a href='/account/game/inventory?game=DST'>游戏物品库存</a> 页面以获取更多信息。"

#. i18n: keyword: RewardAlternative
msgid "Alternative"
msgstr "替代"

#. i18n: keyword: RewardPoints
msgid "Klei Points"
msgstr "科雷点数"

#. i18n: keyword: RewardSpools
msgid "Spools"
msgstr "线轴"

#. i18n: keyword: RewardBolts
msgid "Bolts of Cloth"
msgstr "布卷"

#. i18n: keyword: RewardFilament
msgid "Filament"
msgstr "线卷"

#. i18n: keyword: RewardPointsGlossary
msgid "<b>Klei Points</b><br>Klei points are used to redeem in-game rewards from the Klei Rewards page."
msgstr "<b>科雷点数</b><br>科雷点数可以在科雷奖励页面换取游戏奖励。"

#. i18n: keyword: RewardSpoolsGlossary
msgid "<b>Spools</b><br>Spools are used to weave items in the Curio Cabinet in-game."
msgstr "<b>线轴</b><br>线轴可以在游戏的珍宝柜中编织物品。"

#. i18n: keyword: RewardBoltsGlossary
msgid "<b>Bolts of Cloth</b><br>(PlayStation and XBox only) In-game currency used to purchase skins and bundles from the in-game store."
msgstr "<b>布卷</b><br>(仅限PlayStation and XBox)游戏商店中用来购买皮肤和套装的游戏货币。"

#. i18n: keyword: RewardNintendoBoltsGlossary
msgid "<b>Bolts of Cloth</b><br>(Nintendo Switch Only) In-game currency used to purchase skins and bundles from the in-game store."
msgstr "<b>布卷</b><br>(仅限任天堂Switch)游戏商店中用来购买皮肤和套装的游戏货币。"

#. i18n: keyword: RewardFilamentGlossary
msgid "<b>Filament</b> is used to print items in the Supply Closet in-game."
msgstr "<b>线卷</b>可以在游戏的供应柜打印物品。"

#. i18n: keyword: RewardPointsAbbreviation
msgid "pts"
msgstr "点"

#. i18n: keyword: RewardBoltsAbbreviation
msgid "bolts"
msgstr "匹"

#. i18n: keyword: RewardSpoolsAbbreviation
msgid "spools"
msgstr "线轴"

#. i18n: keyword: RewardFilamentAbbreviation
msgid "filament"
msgstr "线卷"

#. i18n: keyword: RewardPointsMinutes
msgid "min"
msgstr "分钟"

#. i18n: keyword: RewardBalance
msgid "Current Balance"
msgstr "剩余点数"

#. i18n: keyword: RewardNameTwitch
msgid "Watch “Don’t Starve Together” on Twitch"
msgstr "在Twitch上观看《饥荒：联机版》"

#. i18n: keyword: RewardNameDouyu
msgid "Watch “Don’t Starve Together” on DouYu"
msgstr "在斗鱼上观看《饥荒：联机版》"

#. i18n: keyword: RewardNameBilibili
msgid "Watch “Don’t Starve Together” on Bilibili"
msgstr "在哔哩哔哩上观看《饥荒：联机版》"

#. i18n: keyword: RewardNameYoutube
msgid "Follow us on YouTube"
msgstr "在YouTube上关注我们"

#. i18n: keyword: RewardNameTwitter
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "在推特上关注我们"

#. i18n: keyword: RewardNameFacebook
msgid "Follow us on Facebook"
msgstr "在Facebook上关注我们"

#. i18n: keyword: RewardNameWechat
msgid "Follow us on WeChat"
msgstr "在微信上关注我们"

#. i18n: keyword: RewardNameInstagram
msgid "Follow us on Instagram"
msgstr "在Instagram上关注我们"

#. i18n: keyword: RewardNameNewsletter
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "订阅我们的新闻"

#. i18n: keyword: RewardNameMerge
msgid "Merge Klei Accounts"
msgstr "合并Klei账户"

#. i18n: keyword: RewardNameRedeemableCode
msgid "Redeemable Code"
msgstr "兑换码"

#. i18n: keyword: RewardMessageFacebook
msgid "<a href='https://www.facebook.com/kleientertainment/' target='_blank'>Follow us on Facebook</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='https://www.facebook.com/kleientertainment/' target='_blank'>在Facebook上关注我们</a>以获得此奖励。"

#. i18n: keyword: RewardMessageInstagram
msgid "<a href='https://www.instagram.com/kleientertainment/' target='_blank'>Follow us on Instagram</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='https://www.instagram.com/kleientertainment/' target='_blank'>在Instagram上关注我们</a>以获得此奖励。"

#. i18n: keyword: RewardMessageNewsletter
msgid "<a href='/account/settings#marketing-options' target='_blank'>Subscribe to our newsletter</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='/account/settings#marketing-options' target='_blank'>订阅我们的新闻</a>以获得此奖励。"

#. i18n: keyword: RewardMessagMissingEmail
msgid "<a href='/account/settings' target='_blank'>Set your email address</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='/account/settings' target='_blank'>设置您的邮箱地址</a>以获得此奖励。"

#. i18n: keyword: RewardMessageMerge
msgid "<a href='/account/merge' target='_blank'>Merge an account</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='/account/merge' target='_blank'>合并您的账户</a>以获得此奖励。"

#. i18n: keyword: RewardItemCost
msgid "Cost"
msgstr "物品需要"

#. i18n: keyword: RewardItemReedem
msgid "Redeem"
msgstr "兑换"

#. i18n: keyword: RewardItemReskins
msgid "Reskins:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardLinkResultName
msgid "Reward Name:"
msgstr "奖励名称："

#. i18n: keyword: RewardLinkClaimedOn
msgid "Claimed on:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardLinkResultTitle
msgid "Reward Link"
msgstr "奖励链接"

#. i18n: keyword: RewardLinkClaimSuccess
msgid "Reward Link Claimed!"
msgstr "奖励链接已领取!"

#. i18n: keyword: RewardLinkAlreadyClaimed
msgid "Reward Link Already Claimed!"
msgstr "奖励链接已经被领取过了!"

#. i18n: keyword: RewardLinkResultDescriptionPoints
msgid "<p>Congratulations!</p><p>You have found a valid reward link in the wild with <b>{{.Data.CurrencyAmount}} {{.Data.CurrencyName}}</b>.</p><p>Your balance will immediately update. Please refer to the \"User Transactions\" page to understand how this operation affected your account balance.</p>"
msgstr "<p>恭喜！</p><p>您在野外找到一个有效的奖励链接，包含<b>{{.Data.CurrencyAmount}} {{.Data.CurrencyName}}</b>.</p><p>您的余额将会立即更新。请参照 \"用户交易\" 页面来了解这项操作对你账户余额的影响。</p>"

#. i18n: keyword: RewardLinkResultDescriptionSpools
msgid "<p>Congratulations!</p><p>You have found a valid reward link in the wild with <b>{{.Data.CurrencyAmount}} {{.Data.CurrencyName}}</b>.</p><p>You will now find it in game next time you play. Please refer to the \"User Transactions\" page to understand how this operation affected your account balance.</p>"
msgstr "<p>恭喜！</p><p>您在野外找到一个有效的奖励链接，包含<b>{{.Data.CurrencyAmount}} {{.Data.CurrencyName}}</b>.</p><p>您将会在下次游玩时在游戏中找到它。请参照 \"用户交易\" 页面来了解这项操作对你账户余额的影响。</p>"

#. i18n: keyword: RewardLinkResultDescriptionItem
msgid "<p>Congratulations!</p><p>You have found a valid reward link in the wild for <b>{{.Data.ItemName}}</b>.</p><p>You will now find it in game next time you play. Please refer to the \"User Transactions\" page to understand how this operation affected your account inventory.</p>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardLinkResultDescriptionDefault
msgid "<p>Congratulations!</p><p>You have found a valid reward link in the wild.</p><p>Please refer to the \"User Transactions\" page to understand how this operation affected your account.</p>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_REFERRER
msgid "Oops, it looks like this link has been accessed from the wrong location."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_TRANSACTION_REPLAY
msgid "Whoa! It looks like you already clicked this link before. You can only redeem this reward once."
msgstr "哇！看上去你已经点击过这个链接了。你只能领取这个奖励一次"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionTitle
msgid "Gift Redemption"
msgstr "礼品兑换"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionDescription
msgid "Hello! It looks like you got an item key or gift code, would you like to redeem it now? Type in the code in the form below and we will grant you the item faster than you can blink <em>&mdash;unless you can blink very fast, in which case you should close your eyes for a few milliseconds&mdash;</em>"
msgstr "您好！看上去您有一个物品码或礼品码，您想要现在兑换它吗？在下方填入您的兑换码，然后我们就会将此物品以比你眨眼还快的速度发给你<em>&mdash;除非您眨眼可以真的眨得很快，在这种情况下您应该闭上您的眼睛几毫秒;</em>"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionGoToValidation
msgid "If you would like to check the validity of your code without redeeming it, you can go to the <a href='/account/validate-gift'>gift code validation page</a>."
msgstr "如果你只是想检查你的礼品码是否有效而不想兑换，你可以前往 <a href='/account/validate-gift'>礼品码验证页</a>。"

#. i18n: keyword: GiftCodeLabel
msgid "Enter Your Code"
msgstr "输入你的礼品码"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionSubmitButton
msgid "Redeem Code"
msgstr "兑换码"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionSuccess
msgid "Congratulations! Redemption of gift code <b>{{ .Data.Code }}</b> was a success.</p><p>Delivery-time variable due to temporal portal anomalies. Klei is not responsible for emotional injuries caused by waiting. Gifts may result in bragging, unsuspected delight and/or enhanced gameplay experience."
msgstr "恭喜！礼品兑换码<b>{{ .Data.Code }}</b>是正确的。</p><p>由于时空门的异常，交货时间不固定。Klei对因等待而造成的精神伤害不负责任。礼物可能导致吹嘘、意想不到的喜悦亦或增强游戏体验。"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionAgainButton
msgid "Click here to redeem another gift"
msgstr "点击此处以兑换另一个礼品"

#. i18n: keyword: ValidateGiftTitle
msgid "Gift Code Validation"
msgstr "礼品码验证"

#. i18n: keyword: ValidateGiftDescription
msgid "Use this page to check if your gift code is valid and has not been redeemed yet. This will NOT redeem the gift code. "
msgstr "你可以在这个页面检查礼品码是否有效和有没有被兑换。这个操作不会兑换礼品码。"

#. i18n: keyword: ValidateGiftSubmitButton
msgid "Validate Code"
msgstr "验证礼品码"

#. i18n: keyword: ValidateGiftAgainButton
msgid "Click here to validate another code"
msgstr "再验证一个礼品码"

#. i18n: keyword: ValidateGiftInvalid
msgid "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> is not a valid code."
msgstr "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> 无效。"

#. i18n: keyword: ValidateGiftRedeemed
msgid "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> has already been redeemed."
msgstr "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> 已经被兑换过。"

#. i18n: keyword: ValidateGiftValid
msgid "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> is a valid code and has not been redeemed yet."
msgstr "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> 有效且没被兑换过。"

#. i18n: keyword: ViewTransactionsPage
msgid "You can view all of your recent transactions <a href=\"/account/transactions\">here</a>."
msgstr "您可以 <a href=\"/account/transactions\">在此</a> 查看您最近的所有交易。"

#. i18n: keyword: LP_STEAM_Username
msgid "Steam username"
msgstr "Steam用户名"

#. i18n: keyword: LP_EPIC_Username
msgid "Epic Games username"
msgstr "Epic Games用户名"

#. i18n: keyword: LP_XBL_Username
msgid "Xbox Network username"
msgstr "Xbox Network用户名"

#. i18n: keyword: LP_RAIL_Username
msgid "WeGame username"
msgstr "WeGame用户名"

#. i18n: keyword: LP_NINTENDO_Username
msgid "Nintendo username"
msgstr "任天堂用户名"

#. i18n: keyword: LP_NETFLIX_Username
msgid "Netflix username"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeFailedTitle
msgid "Account Merging Failed"
msgstr "账户合并失败"

#. i18n: keyword: MergeFailedErrorDescription
msgid "An error has occured while merging the following KUs:"
msgstr "在合并下列KU（科雷账户）时发生错误："

#. i18n: keyword: MergeFailedSourceKU
msgid "<b>Source KU:</b> {{ .Data.SourceKU }}"
msgstr "<b>源KU:</b> {{ .Data.SourceKU }}"

#. i18n: keyword: MergeFailedDestinationKU
msgid "<b>Destination KU:</b> {{ .Data.DestinationKU }}"
msgstr "<b>目的KU:</b> {{ .Data.DestinationKU }}"

#. i18n: keyword: MergeFailedDescription
msgid "You have been logged out of your account. Please <a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>contact support</a> for further assistance. "
msgstr "你的账户已登出。请联系<a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>客服</a>寻求进一步帮助。 "

#. i18n: keyword: E_INVALID_CODE
msgid "Item key or gift code is invalid."
msgstr "物品码或礼品码无效"

#. i18n: keyword: E_ALREADY_USED
msgid "Item key or gift code has already been used."
msgstr "物品码或礼品码已经被使用了"

#. i18n: keyword: E_INVALID_PLATFORM
msgid "The token used to redeem the gift code does not support the gaming platform you selected."
msgstr "您使用的礼品码不支持您选择的游戏平台。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_TOKENTYPE
msgid "The token used to redeem the gift code has a different purpose."
msgstr "用于兑换礼品代码的令牌是用作其他目的的。"

#. i18n: keyword: Facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#. i18n: keyword: Instagram
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#. i18n: keyword: Twitch
msgid "Twitch"
msgstr "Twitch"

#. i18n: keyword: Douyu
msgid "Douyu"
msgstr "斗鱼"

#. i18n: keyword: Bilibili
msgid "Bilibili"
msgstr "哔哩哔哩"

#. i18n: keyword: SupportTitle
msgid "Submit a Support Request"
msgstr "提交一个支持请求"

#. i18n: keyword: SupportDescription
msgid "Please enter the details of your request. A member of our support staff will respond as soon as possible."
msgstr "请输入您的支持请求的详细信息，我们的支持人员将尽快答复。"

#. i18n: keyword: SupportSuccess
msgid "Your support request was successfully recorded. A member of our support staff will respond as soon as possible. Thank you for your patience."
msgstr "您的支持请求已成功提交。我们的支持人员将尽快答复。感谢您的耐心等待。"

#. i18n: keyword: SupportName
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#. i18n: keyword: SupportGame
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. i18n: keyword: SupportCategory
msgid "Category"
msgstr "类别"

#. i18n: keyword: SupportAttachments
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#. i18n: keyword: SupportDetails
msgid "Details"
msgstr "详细"

#. i18n: keyword: SupportSubmit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_AUTH_PROBLEMS
msgid "Could not authenticate you. Check your email address or register."
msgstr "无法验证您的身份。检查您的邮箱地址或进行注册。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_EMAIL_IS_MISSING
msgid "Please <a href='/account/settings'>associate a valid email address to your account</a>. Otherwise, we will not be able to reply to your support request."
msgstr "请<a href='/account/settings'>关联一个有效的电子邮箱到您的账户</a>。否则我们将无法回复您的支持请求。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_EMAIL_NOT_VERIFIED
msgid "The support system is only open to players with a verified email address. Please go to “User Info”, and locate the “Verify” button under the “Preferences” panel."
msgstr "支持系统仅对具有经过验证的邮箱地址的用户开放。请转到“用户信息”，然后在“偏好”面板下找到“验证”按钮。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_COOLDOWN_TIME
msgid "You already submitted a support request a few minutes ago. Please wait a few minutes to give us time to reply to you and other users."
msgstr "您在几分钟前已经提交了一个支持请求。请稍等一会儿，让我们有时间回复您和其他用户。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_USER_HAS_ALREADY_BEEN_TAKEN
msgid "It looks like your email address has already been used to create a support identifier with a different Klei account. We can not create duplicate support accounts, so you will need to log in using your secondary Klei account to send a support ticket."
msgstr "您的电子邮件地址似乎已被另一个Klei帐户用以创建支持认证。我们无法创建重复的支持帐户，因此您需要以您的辅助Klei帐户来登录才能发送支持问讯。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_INVALID_IAT_PARAMETER
msgid "There was a problem establish a secure connection between Klei Entertainment and Zendesk. These errors are usually temporary, please wait five minutes and try again. If the issue persists, please send us an email instead."
msgstr "在Klei Entertainment与Zendesk建立安全连接时出现了问题。错误可能是暂时的，请等待5分钟并重试。如果情况持续发生，请向我们发送邮件。"

#. i18n: keyword: EmailAuthRequired
msgid "Email Authentication Required. Please check your email and click the authentication link."
msgstr "需要邮件认证。请查看您的邮件并点击击认证链接."

#. i18n: keyword: EnterDOB
msgid "Please Enter Your Date of Birth"
msgstr "请输入您的出生日期"

#. i18n: keyword: VerifyAge
msgid "Please verify your age to complete registration."
msgstr "请核实您的年龄，以完成注册。"

#. i18n: keyword: ErrorDOBFormat
msgid "Error - Date of Birth: Date of Birth Fields need to be entered in the correct format (DD/MM/YYYY)"
msgstr "错误 - 出生日期： 出生日期需要以正确的格式输入 (日/月/年)"

#. i18n: keyword: ErrorTooYoung
msgid "Whoa There, Whipper-Snapper. You need to be 13 years of age or older to register for an account."
msgstr "嘿，年轻人。你必须年满13岁能才注册账户。"

#. i18n: keyword: EmailInvalid
msgid "Invalid Email. Please check that the email address you entered is in the correct format. (Example name@email.com)"
msgstr "无效邮箱。请检查您输入的邮箱地址是否格式正确.（例如： name@email.com)"

#. i18n: keyword: Error
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. i18n: keyword: NewAccount
msgid "Create A New Account"
msgstr "创建新账户"

#. i18n: keyword: EmailInfoText
msgid "Your email address will be used to manage your account. We will send a confirmation email here as well."
msgstr "您的邮箱地址将用于管理您的账户.我们也会在这里发送确认邮件."

#. i18n: keyword: DOBInfoText
msgid "Date of birth is required for age verification, security, and account recovery support."
msgstr "我们需要您提供出生日期以支持年龄核实、安全和账户恢复。"

#. i18n: keyword: EmailNewsletterText
msgid "Get emails for major announcements, events and promotions. You may change this setting later."
msgstr "通过邮件获取重大公告、活动和促销活动。以后可以更改此设置。"

#. i18n: keyword: EULACheck
msgid "Please review the EULA terms and agree by selecting the checkbox. You must agree with the EULA to continue."
msgstr "请检查最终用户许可协议的条款，并勾选同意选项复选框。您必须同意最终用户许可协议才能继续。"

#. i18n: keyword: ResendAccountInfo
msgid "Re-send Account Activation email"
msgstr "重新发送账户激活邮件"

#. i18n: keyword: AwaitingVerification
msgid "Your account has been created previously, but is still awaiting email verification.  Check your email account for a message sent from noreply@kleientertainment.com and click the verification link contained therein to complete your account registration.  Be sure to check your Spam or Junk folders if you can’t find the email."
msgstr "您曾经创建过此账户，但仍在等待邮件验证。请查看您邮箱，以获得norespon@kolyentertainment.com发送的消息，单击其中包含的验证链接以完成您的账户注册。如果找不到邮件，请务必检查您的垃圾邮件或垃圾文件夹。"

#. i18n: keyword: ResendVerification
msgid "If you still can’t find the email, you can complete the form below to have the verification email re-sent.  You may use a different email address. Please double-check it for accuracy!"
msgstr "如果您仍未找到邮件，您可以填写下面的表格，以便重新发送验证邮件。您可以使用不同的邮箱地址。请再次检查它的准确性！"

#. i18n: keyword: LoadingSteamProfile
msgid "Loading Steam Profile…"
msgstr "正在加载Steam个人资料…"

#. i18n: keyword: AOLNote
msgid "NOTE: At this time AOL email addresses are experiencing issues receiving validation emails. If you are using an @aol email address, you may not receive your confirmation email until this issue is resolved. We recommend using an email address from another provider."
msgstr "请注意：AOL的邮箱地址在接收验证邮件时遇到了问题.如果您使用的是@aol邮箱地址，在此问题解决之前，您可能不会收到确认邮件。我们建议使用另一个提供商的邮箱地址。"

#. i18n: keyword: DOBUsage
msgid "Date of birth (to verify your age)"
msgstr "出生日期 (用于验证您的年龄)"

#. i18n: keyword: EULAAgreement
msgid "I agree to the <a href='https://www.kleientertainment.com/games/dont-starve/terms-of-service' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>EULA</a>"
msgstr "我同意 <a href='https://www.kleientertainment.com/games/dont-starve/terms-of-service' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>最终用户协议</a>"

#. i18n: keyword: PrivatePolicyAgreement
msgid "By signing up, you are agreeing to our <a href='https://www.kleientertainment.com/privacy-policy' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Privacy Policy</a>"
msgstr "为了通过注册, 您需要同意我们的 <a href='https://www.kleientertainment.com/privacy-policy' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>隐私政策</a>"

#. i18n: keyword: KleiEntertainment
msgid "Klei Entertainment"
msgstr "Klei娱乐"

#. i18n: keyword: ErrorURLMalformed
msgid "The URL you used to arrive here is malformed and missing required parameters."
msgstr "您使用的URL格式不正确，缺少所需的参数。"

#. i18n: keyword: UnableConnectSteam
msgid "Failed to connect to Steam"
msgstr "连接Steam失败"

#. i18n: keyword: RevertAccountLimboTitle
msgid "Account marked for deletion"
msgstr "账户已被标记删除"

#. i18n: keyword: RevertAccountLimboDescription
msgid "Your account with User ID <b>{{ .Data.KU }}</b> has been marked for deletion and will be permanently unrecoverable within 30 days.<br>If you would like to recover your account, please press the \"Recover Account\" button."
msgstr "您的用户ID为<b>{{ .Data.KU }}</b>的账户已被标记为待删除，并且将在30日内变为永久无法恢复的状态。<br>假如您想要恢复您的账户，请点击\"恢复账户\"按钮。"

#. i18n: keyword: RevertAccountLimboConfirm
msgid "Recover Account"
msgstr "恢复账户"

#. i18n: keyword: E_JSON_BAD_EOF
msgid "The server was unable to read the data you submitted. Please try again later."
msgstr "服务器无法读取您提交的数据，请稍后再试。"

#. i18n: keyword: E_AUTH_FAILURE
msgid "The authentication information provided did not match an existing account."
msgstr "所提供的身份验证信息与现有账户不匹配。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_IN_USE
msgid "The email address is already being used."
msgstr "邮箱地址已经被使用了。"

#. i18n: keyword: E_FAILED_SENDING_EMAIL
msgid "There was a problem on the mail server. Please try again later."
msgstr "邮件服务器错误，请稍后再试。"

#. i18n: keyword: E_FIELD_IN_USE
msgid "That value is already in use by another account. Please use another value."
msgstr "该值已被另一个账户使用，请用另一个值。"

#. i18n: keyword: E_GAME_NOT_FOUND
msgid "The game does not exists."
msgstr "该游戏不存在。"

#. i18n: keyword: E_REWARD_REPLAYED
msgid "This reward has already been claimed, your balances have been updated!"
msgstr "此奖励已经被获取过，您的余额已经更新了！"

#. i18n: keyword: E_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Internal server error, try again in a few seconds."
msgstr "内部服务器错误，请在几秒钟后重试。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_HTTP_REFERER
msgid "We are unable to verify the origin of the request, please close this page and start again."
msgstr "我们无法验证请求的来源，请关闭此页面，然后重新开始。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_DISPLAYNAME
msgid "The user name chosen contained invalid characters."
msgstr "选择的用户名包含无效字符。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_EMAIL
msgid "The email address is not valid. Please check that you entered it correctly."
msgstr "邮箱地址无效，请检查您的输入是否正确。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_EMAIL_BY_MAILGUN
msgid "Your email address is valid. However, the third-party service that we use to send messages has blacklisted you, which means we will not be able to send verification codes, newsletters, promotions, announcements, and any other type of electronic message. Your Klei account will remain unverified, and you will lose access to some features, but you can still play our games. To fix this problem, you need to input a different email address."
msgstr "您的电子邮件地址有效。 但是我们用于发送消息的第三方服务已将您列入黑名单，这意味着我们将无法发送包括验证码，新闻，促销，公告在内的任何类型的电子消息。 您的Klei帐户将保持未验证状态，并将无法使用部分功能，但您仍然可以玩我们的游戏。 要解决此问题，您需要输入另一个电子邮件地址。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_PASSWORD
msgid "The password provided is invalid."
msgstr "您提供的密码无效。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_SESSION
msgid "Session has expired, you have to log in once again."
msgstr "操作已过期，您必须再次登录。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_SESSION_SAFARI
msgid "Session has expired, you have to log in once again. <b>Are you using Safari?</b> If yes, please use an alternative web browser for now. <a href='https://webkit.org/tracking-prevention-policy/' target='_blank'>WebKit’s new Tracking Prevention Policy</a>, which is built in the newest versions of Safari, have inadvertently disabled the communication between the website and the back-end servers."
msgstr "操作已过期，您必须再次登录。<b>您在使用Safari浏览器吗？</b> 如果是的话，请暂时使用其他浏览器访问。 <a href='https://webkit.org/tracking-prevention-policy/' target='_blank'>WebKit新的防跟踪政策</a>被集成在最新的Safari浏览器中，但其在无意中禁用了网站和后端服务器之间的通信。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_SERVICE_UNAVAILABLE
msgid "The Steam service is unavailable."
msgstr "Steam 服务不可用。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_STEAM_REQUEST
msgid "Fail to authenticate your Steam account without an Internet connection."
msgstr "在没有联网的情况下无法验证您的Steam账户。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_STEAM_TICKET
msgid "Fail to authenticate your Steam account. Please try again later."
msgstr "无法验证您的Steam账户。请稍后再试。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_STEAMID
msgid "The SteamID is not valid."
msgstr "SteamID无效。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_DATE
msgid "The date is invalid."
msgstr "日期无效。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_OAUTH_CODE
msgid "The authorization code is invalid, try again."
msgstr "授权code无效，请重试。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_OAUTH_STATE
msgid "The authorization state is invalid, try again."
msgstr "授权state无效，请重试。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_OAUTH_TOKEN
msgid "The OAuth access token is missing, try again."
msgstr "缺少OAuth访问令牌，请重试。"

#. i18n: keyword: E_KU_NOT_FOUND
msgid "It was not possible to get a copy of the information associated to your user account."
msgstr "无法获得与用户账户信息相关的游戏。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_TOKEN
msgid "The server token is not valid anymore."
msgstr "服务器令牌不再有效。"

#. i18n: keyword: E_EXPIRED_TOKEN
msgid "The server token is not valid anymore because it has expired."
msgstr "服务器令牌不再有效，因为它已过期。"

#. i18n: keyword: E_BANNED
msgid "Your account has been banned."
msgstr "您的账户已被停用。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR
msgid "We cannot validate your credentials right now. Try again after a few minutes."
msgstr "我们现在无法验证您的证书。请过稍后再试。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_BANNED
msgid "You are not allowed to log in with this account because it has been banned."
msgstr "由于该账户已被停用，因此您无法使用该账户登录。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_DELETED
msgid "Your account has been marked for deletion and will be permanently unrecoverable within 30 days. If you require further assistance please <a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>contact support</a>."
msgstr "您的账户已被标记为删除，并将在30天内永久无法恢复。如果您需要进一步的帮助，<a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>请联系支持</a>。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_JWT_AUTH
msgid "The authentication failed. The details have been sent to the administrators to investigate. Try again after a few minutes."
msgstr "身份验证失败。详细信息已发送给管理员进行调查。几分钟后再试一次。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_JWT_MISSING
msgid "The platform you are coming from didn’t provide us with the code to validate your account."
msgstr "您所在的平台没有为我们提供验证您账户的代码。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_JWT_AUDIENCE
msgid "The authentication code was generated for a different platform."
msgstr "身份验证代码是为不同的平台生成的。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_FROM_XBOX
msgid "Unable to log in with that account at this time. Please sign-in at Xbox.com to resolve the issue with your Xbox Network account."
msgstr "此时无法登录该账户。请登录Xbox.com以解决XboxLive账户的问题。"

#. i18n: keyword: E_SESSION_ALREADY_EXISTS
msgid "It appears you already have a valid session. If you want to login using a different gaming platform, please log out first."
msgstr "看来你已经有了一个有效的会话。如果您想使用其他游戏平台登录，请先退出。"

#. i18n: keyword: E_MISSING_DATA
msgid "There’s not enough data to execute this action."
msgstr "没有足够的数据来执行此操作。"

#. i18n: keyword: E_MISSING_FIELD
msgid "You must provide a Steam ID, user name, or email address."
msgstr "您必须提供Steam ID、用户名或邮箱地址."

#. i18n: keyword: E_MUST_VALIDATE_EMAIL
msgid "The account has already been created, but is awaiting validation.  Check your email."
msgstr "账户已经创建，但正在等待验证。请查看您的邮件。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_ALREADY_SET
msgid "The account already has an email set."
msgstr "该账户已有一个邮箱集。"

#. i18n: keyword: E_NO_AUTH
msgid "No authentication mechanism provided"
msgstr "没有提供身份验证"

#. i18n: keyword: E_NO_EULA
msgid "You must agree to the End User License Agreement in order to proceed."
msgstr "您必须同意最终用户许可协议才能继续。"

#. i18n: keyword: E_NO_GAME_OWNERSHIP
msgid "You do not appear to own the game."
msgstr "您似乎还没有这款游戏。"

#. i18n: keyword: E_NO_PASSWORD_RESET_CODE
msgid "No password change request was make for your account."
msgstr "您的账户没有密码更改请求。"

#. i18n: keyword: E_NOT_FOUND
msgid "DisplayName / Email not found"
msgstr "显示名称/未找到邮箱"

#. i18n: keyword: E_PASSWORD_RESET_CODE_EXPIRED
msgid "This password change request has expired. Please make a new request if you still require a new password."
msgstr "此密码更改请求已过期。如果您仍然需要一个新密码，请发送新的请求。"

#. i18n: keyword: E_PASSWORD_RESET_CODE_MISMATCH
msgid "Password code mismatch."
msgstr "密码不匹配。"

#. i18n: keyword: E_POST_DATA_STATUS
msgid "Internal Server Error: The details has been sent to the Klei development team."
msgstr "内部服务器错误：详细信息已发送给Klei开发团队。"

#. i18n: keyword: E_NO_SUPPORT_ENTRY
msgid "There is no information about this event in our system logs."
msgstr "我们的系统日志中没有关于此事件的信息。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_USER_OFFLINE
msgid "Steam user is offline."
msgstr "Steam用户离线。"

#. i18n: keyword: E_STEAMID_IN_USE
msgid "This Steam account is already in use."
msgstr "该Steam账户已经被使用。"

#. i18n: keyword: E_UNKNOWN_GAME
msgid "The game is unknown."
msgstr "未知的游戏。"

#. i18n: keyword: E_UNKNOWN_STEAMID
msgid "The Steam ID was not recognized."
msgstr "未能识别该Steam ID。"

#. i18n: keyword: E_USERNAME_TAKEN
msgid "That user name is already in use by another account. Please choose another name."
msgstr "该用户名已被占用，请选择其他名字。"

#. i18n: keyword: E_WHIPPERSNAPPER
msgid "You must be at least 13 years old to register an account."
msgstr "你必须年满13岁能才注册账户。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_BIRTHDAY
msgid "Invalid date of birth, date must be in this format: YYYY-MM-DD"
msgstr "无效的出生日期，日期必须采用以下格式：YYYY-MM-DD"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_BAD_REQUEST
msgid "Twitch rejected the request to connect your Klei account; this is usually a temporary problem in Twitch authentication servers. Please <a href='/account/twitch/link'>try again</a> in a few minutes."
msgstr "Twitch拒绝了连接到您Klei账户的请求；这通常是Twitch授权服务器的暂时性问题。请在几分钟后<a href='/account/twitch/link'>重试/a>。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_DATA_CONFLICT
msgid "Apparently you have already connected your game ID with another Twitch account. Open a new session in your web browser (using “Incognito” or “Private” mode, for example) and log in with the secondary Twitch account, visit the “Settings” page, then “Connections”, then disconnect the “Klei Entertainment” application. Finally, return to this page and try to connect your Twitch account again."
msgstr "你的“游戏用户ID”似乎已经连接到了另一个账户。请打开一个新的浏览器页面（比如使用隐私模式）然后使用您的第二个账号登录Twitch，前往“设置”，点击“连接”，然后取消连接“Klei娱乐”应用。最后返回这个页面并重新进行账户连接。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_DELETED_SECRET
msgid "Twitch is having problems verifying the credentials associated to our application. This usually happens when an internal service on Twitch infrastructure is having internal server errors. Please try again in a few minutes."
msgstr "Twitch在验证与我们的应用程序关联的凭据时遇到问题。这通常发生在Twitch基础架构中的内部服务出现内部服务器错误的时候。请在几分钟后重试。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_BLACKLISTED
msgid "The option to link a Twitch account with your Klei account has been removed. If you think this is a mistake, <a href='http://support.klei.com/customer/portal/emails/new' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>please contact us</a>."
msgstr "已删除将Twitch账户与您的Klei账户相关联的选项。如果您认为这是一个错误，<a href='http://support.klei.com/customer/portal/emails/new' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>请与我们联系</a>。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Twitch. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.twitch.tv/settings/connections' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Twitch profile</a> and disconnect the “Klei Entertainment” app manually."
msgstr "您的Klei账户已与Twitch断开连接。如果您认为该连接仍然存在，请 <a href='https://www.twitch.tv/settings/connections' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>访问您的Twitch个人资料</a> 并手动断开“Klei Entertainment”应用程序。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Twitch servers are having problems processing this operation. Please wait a few minutes and try again."
msgstr "Twitch服务器在处理此操作时遇到问题。请在几分钟后重试。"

#. i18n: keyword: E_UNAVAILABLE_GAME_SERVERS
msgid "This game doesn’t support additional servers yet."
msgstr "该游戏仍未支持额外的服务器。"

#. i18n: keyword: E_ALREADY_JOINED_BETA
msgid "Your account is already registered for this beta."
msgstr "您的账户已经注册了beta测试。"

#. i18n: keyword: E_NOT_ACTIVE_BETA
msgid "The beta is not active anymore."
msgstr "该Beta测试内容已经失效。"

#. i18n: keyword: E_MISSING_BASE_GAME_FOR_BETA
msgid "You must own the base game to participate in this test."
msgstr "您必须拥有基础游戏才能参加测试。"

#. i18n: keyword: E_CANNOT_PARSE_FORM
msgid "Your computer sent incorrect data to the server."
msgstr "您的计算机向服务器发送了错误的数据。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_FORBIDDEN
msgid "Your account has been temporarily blocked by Steam."
msgstr "您的账户已暂时被Steam禁止。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Steam servers are currently offline."
msgstr "Steam服务器当前处于脱机状态。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_INVALID_RETURN_TO
msgid "Steam redirected you to the incorrect URL, we cannot validate your credentials here. Please clear your web browser cache and cookies, and try to login one more time. If you require further assistance please <a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>contact support</a>."
msgstr "Steam将您重定向至一个错误的URL，我们无法在此验证您的凭据。请清空您的浏览器缓存与Cookie，并再次尝试登录。如果您需要进一步的帮助，请<a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>联系客户支持</a>。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_PLAYER_SUMMARY_FORBIDDEN
msgid "Steam prevented us from showing your profile information."
msgstr "Steam阻止了我们显示您的个人资料信息。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_PLAYER_SUMMARY_TOO_MANY_REQUESTS
msgid "We are unable to show your profile information because your computer is sending too many requests to Steam."
msgstr "我们无法显示您的个人资料信息，因为您的计算机向Steam发送了过多请求。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_PLAYER_SUMMARY_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Steam servers are unavailable at the moment."
msgstr "Steam服务器目前无法连接。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_E502_L3
msgid "Steam servers are unavailable at the moment. This usually happens during the first and second hours after a big sale. Please, contact the Steam customer support team for further assistance."
msgstr "目前Steam服务器无法访问。此问题常出现于大型促销活动最开始的一到两小时。请联络Steam客户支持团队以获取更多帮助。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_BROKEN_FEATURE_WARNING
msgid "It appears you are viewing this web page using Steam In-Game Browser. Unfortunately, some features in this website do not work very well in this environment. If you have problems using this feature please consider using a regular web browser outside of Steam."
msgstr "看来您正在使用Steam游戏内浏览器查看此网页。不幸的是，此网站上的某些功能在这种环境下无法很好地工作。如果您在使用此功能时遇到问题，请考虑使用Steam之外的常规Web浏览器。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_MODE
msgid "The previous website sent us invalid data. The OpenID “mode” parameter is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "先前的网站向我们发送了无效数据。OpenID的“mode”参数无效。请重新开始登录流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_RETURN_TO
msgid "The previous website sent us invalid data. The OpenID “return_to” parameter is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "先前的网站向我们发送了无效数据。OpenID的“return_to”参数无效。请重新开始登录流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_NAMESPACE
msgid "The previous website sent us invalid data. The OpenID “namespace” parameter is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "先前的网站向我们发送了无效数据。OpenID的“namespace”参数无效。请重新开始登录流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_SIGNATURE
msgid "The previous website sent us invalid data. The signature of the verification request is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "先前的网站向我们发送了无效数据。认证请求的签名无效。请重新开始登录流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_ACCESS_DENIED
msgid "Steam denied your login attempt. Steam servers may be offline, which usually causes problems with Klei Entertainment and Steam's communication bridge. Please, wait a couple of minutes and try again. If the problem persists, feel free to send a message to our <a href='https://support.klei.com/'>support team</a>."
msgstr "Steam拒绝了您的登录尝试。Steam服务器可能离线，此情况经常导致Klei Entertainment于Steam之间的通信出现问题。请等待数分钟后重试。如果问题持续发生，请放心联络我们的<a href='https://support.klei.com/'>支持团队</a>。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_ID_IS_MISSING
msgid "Steam identifier is missing. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "Steam identifier遗失。游戏客户端未提供我们对您的账户进行身份验证所需的所有信息。请关闭游戏，然后重新启动游戏。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_BROKEN_TICKET
msgid "Steam ticket is invalid. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "Steam ticket遗失。游戏客户端未提供我们对您的账户进行身份验证所需的所有信息。请关闭游戏，然后重新启动游戏。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_ID_IS_MISSING
msgid "Tencent Games identifier is missing. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "腾讯游戏identifier遗失。游戏客户端未提供我们对您的账户进行身份验证所需的所有信息。请关闭游戏，然后重新启动游戏。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_BROKEN_TICKET
msgid "Tencent Games ticket is invalid. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "腾讯游戏ticket遗失。游戏客户端未提供我们对您的账户进行身份验证所需的所有信息。请关闭游戏，然后重新启动游戏。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_EXPIRED_TOKEN
msgid "The access token has expired. Tencent is asking you to start the process again."
msgstr "访问令牌已过期。腾讯要求您重新开始该过程。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_GATEWAY_TIMEOUT
msgid "Tencent’s user authentication service is not available right now. Please <a href='/login'>try again</a> in a few minutes."
msgstr "腾讯的用户身份验证服务目前不可用。请在几分钟后<a href='/login'>重试</a>。"

#. i18n: keyword: E_DOUYU_ALREADY_BINDED_TO_KU
msgid "Your Douyu account is already linked with a Klei User ID."
msgstr "您的斗鱼账户已与Klei用户ID相关联。"

#. i18n: keyword: E_DOUYU_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Douyu. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.douyu.com/member/cp' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Douyu profile</a> and disconnect the “Klei Entertainment” app manually."
msgstr "您的Klei账户已与斗鱼断开连接。如果您认为该连接仍然存在，请 <a href='https://www.douyu.com/member/cp' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>访问您的斗鱼个人资料</a> 并手动断开“Klei Entertainment”应用程序。"

#. i18n: keyword: E_DOUYU_GATEWAY_TIMEOUT
msgid "Douyu servers (powered by Tengine) are currently unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "斗鱼服务器（由Tengine提供支持）目前不可用。请在几分钟后再试一次。"

#. i18n: keyword: E_BILIBILI_ALREADY_BINDED_TO_KU
msgid "Your Bilibili account is already linked with a Klei User ID."
msgstr "您的哔哩哔哩账户已与Klei用户ID相关联。"

#. i18n: keyword: E_BILIBILI_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Bilibili. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.bilibili.com/' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Bilibili profile</a> and disconnect the “Klei Entertainment” app manually."
msgstr "您的Klei账户已与哔哩哔哩断开连接。如果您认为该连接仍然存在，请 <a href='https://www.bilibili.com/' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>访问您的哔哩哔哩个人资料</a> 并手动断开“Klei Entertainment”应用程序。"

#. i18n: keyword: E_BILIBILI_GATEWAY_TIMEOUT
msgid "Bilibili servers (powered by Tengine) are currently unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "哔哩哔哩服务器（由Tengine提供支持）目前不可用。请在几分钟后再试一次。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_CSRF_TOKEN
msgid "The form has expired, please go back, reload the page, and try again."
msgstr "表单已过期，请返回，重新加载页面，然后重试。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_USER_CONSENT
msgid "Invalid user consent, you need to read the account deletion instructions very carefully."
msgstr "用户销毁许可，您需要非常仔细地阅读账户删除说明。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_VERIFICATION_CODE
msgid "Invalid verification code."
msgstr "无效验证码。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_AUTH_PROVIDER
msgid "The authorization provider was not detected. Please check if your web browser accepts cookies from this website, then go to the “Login” page and try one more time."
msgstr "未检测到授权提供者。请检查您的网络浏览器是否接受来自该网站的cookie，然后转到“登录”页面并重试。"

#. i18n: keyword: E_CLIENT_TOKEN_HAS_EXPIRED
msgid "Client login token has expired."
msgstr "客户端登录令牌已过期。"

#. i18n: keyword: E_CLIENT_TOKEN_INCORRECT_GAME
msgid "Client login token was generated for a different game."
msgstr "客户端登录令牌由一个另外的游戏生成。"

#. i18n: keyword: E_CLIENT_TOKEN_INCORRECT_PURPOSE
msgid "Web page only supports client login tokens. The token you provided is seems to be valid but it was generated for a completely different thing."
msgstr "网页只支持客户端登录令牌。您提供的令牌似乎有效，但是它是为完全不同的目的生成的。"

#. i18n: keyword: E_OAUTH_ACCESS_DENIED
msgid "Klei has not been granted permission to link your account. In order to proceed, you must allow Klei access to your account when prompted."
msgstr "Klei尚未获得关联您账户的权限。要继续此操作，您需要在提示出现时允许Klei访问您的账户。"

#. i18n: keyword: E_TWITTER_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Twitter. If you believe the connection still exists, please <a href='https://twitter.com/settings/applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Twitter profile</a> and disconnect the “Klei Accounts” app manually."
msgstr "您的Klei账户已与Twitter断开连接。如果您认为该连接仍然存在，请 <a href='https://twitter.com/settings/applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>访问您的Twitter个人资料</a> 并手动断开“Klei Accounts”应用程序。"

#. i18n: keyword: E_GOOGLE_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Google. If you believe the connection still exists, please <a href='https://myaccount.google.com/permissions' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Google profile</a> and disconnect the “Klei Accounts” app manually."
msgstr "您的Klei账户已与Google断开连接。如果您认为该连接仍然存在，请 <a href='https://myaccount.google.com/permissions' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>访问您的Google个人资料</a> 并手动断开“Klei Accounts”应用程序。"

#. i18n: keyword: E_GOOGLE_NO_YOUTUBE_CHANNEL
msgid "This Google account has no YouTube channel associated with it."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Facebook. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.facebook.com/settings?tab=applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Facebook profile</a> and disconnect the “Klei Accounts” app manually."
msgstr "您的Klei账户已与Facebook断开连接。如果您认为该连接仍然存在，请 <a href='https://www.facebook.com/settings?tab=applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>访问您的Facebook个人资料</a> 并手动断开“Klei Accounts”应用程序。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_IS_UNAVAILABLE
msgid "Facebook is unavailable right now. To process your request we need to pass some information to Facebook, but it seems their service is offline right now. Please wait a few minutes before trying again."
msgstr "Facebook目前无法使用。要处理您的请求，我们需要将一些信息传递给Facebook，但似乎他们的服务目前离线。请等待几分钟，然后重试。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_OAUTH_EXCEPTION
msgid "An unexpected error has occurred on Facebook. Please retry your request later."
msgstr "Facebook发生了意外错误。请稍后重试您的请求。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_CHECKPOINT_BLOCK
msgid "Facebook stopped the process because there is an error validating access token: The user is enrolled in a blocking, logged-in checkpoint."
msgstr "Facebook停止了此操作，因为验证访问令牌时出错：用户被分配到一个被阻塞的登录检查点。"

#. i18n: keyword: E_EPIC_GAMES_EXPIRED_TOKEN
msgid "Unfortunately, the token we use to communicate with Epic Games has expired. You will need to login again to allow the system to get a new token."
msgstr "非常不幸，Epic Games的授权码已经过期，您需要重新登陆授权"

#. i18n: keyword: E_NOT_ENOUGH_CURRENCY
msgid "You do not have enough points to claim this item."
msgstr "您的积分不足，无法领取该物品。"

#. i18n: keyword: E_ALREADY_CLAIMED
msgid "You already have claimed this reward."
msgstr "您已经领取过这个奖励"

#. i18n: keyword: E_UNKNOWN_LINK
msgid "The link you have used is not valid. Please check the source of this link and try again."
msgstr "您使用的链接无效。请检查此链接的来源，然后重试。"

#. i18n: keyword: E_EXPIRED_LINK
msgid "We're sorry but this reward is no longer active. Please follow us on social media and subscribe to our mailing list to get new rewards as we publish them."
msgstr "我们很抱歉，但此奖励已经不再有效。请在社交媒体上关注我们并订阅我们的邮件，以在我们发布最新奖励时获取它们。。"

#. i18n: keyword: E_DOUBLE_ROLLBACK
msgid "This transaction has already been rolled back."
msgstr "此笔交易已经被回滚过了。"

#. i18n: keyword: E_UNSUPPORTED_FOR_ROLLBACK
msgid "This transaction cannot be rolled back."
msgstr "此笔交易无法被回滚。"

#. i18n: keyword: E_USER_NOT_QUALIFIED_FOR_CREATOR
msgid "You currently do not meet the requirements for application to the Creator Program."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_CREATOR_INVALID_SELF_DESCRIPTION
msgid "The self description field was either empty or exceeded the max character count."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_YOUTUBE_CHANNELID
msgid "Invalid YouTube channel ID"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_QUANTITY
msgid "The quantity entered is invalid"
msgstr ""

#. i18n: keyword: GameDropsEarned
msgid "${dropInfo.GameName} drops earned"
msgstr "从 ${dropInfo.GameName} 获得的礼物"

#. i18n: keyword: KleiWeekDropsTitle
msgid "Klei Week ${currentWeek} Drops"
msgstr "第 ${currentWeek} 周的科雷礼物掉落"

#. i18n: keyword: KleiWeekEndsIn
msgid "Ends in ${weekCountdown}"
msgstr "在 ${weekCountdown}后结束"

#. i18n: keyword: KleiWeekEnded
msgid "Week ended"
msgstr "本周已结束"

#. i18n: keyword: DropsDescription
msgid "Earn the currently available drops by playing the respective games throughout the drop period."
msgstr "在对应的时间玩对应的游戏来获取掉落的礼物"

#. i18n: keyword: UserTransactions
msgid "User Transactions"
msgstr "用户交易"

#. i18n: keyword: UserTransactionsDescription
msgid "Transactions associated with your account are listed below, newest first.<br>Transaction time is in UTC, not your local time."
msgstr "与您的账户关联的所有交易由新到旧在下方列出。<br>交易时间是协调世界时而不是您的本地时间。"

#. i18n: keyword: PlatformName
msgid "Platform Name"
msgstr "平台名称"

#. i18n: keyword: FilterBy
msgid "Filter by"
msgstr "过滤"

#. i18n: keyword: AllTransactions
msgid "All Transactions"
msgstr "所有交易"

#. i18n: keyword: ThereAreNoTransactions
msgid "There are no transactions."
msgstr "没有交易"

#. i18n: keyword: TransactionRollback
msgid "Rollback"
msgstr "回滚"

#. i18n: keyword: TransactionTraded
msgid "Traded:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: GiftingEventWeek
msgid "Week"
msgstr "周"

#. i18n: keyword: GiftingEventGift
msgid "Gift"
msgstr "礼物"

#. i18n: keyword: CurrentBalanceForSpools
msgid "Current Spools Balance"
msgstr "当前线轴余量"

#. i18n: keyword: CurrentBalanceForPoints
msgid "Current Points Balance"
msgstr "当前点数余额"

#. i18n: keyword: NewBalance
msgid "New Balance:"
msgstr "新的点数余额"

#. i18n: keyword: TXN_NOT_SUPPORTED
msgid "Transaction Not Supported"
msgstr "不支持的交易"

#. i18n: keyword: TXN_CREATE_AN_ITEM
msgid "Create An Item"
msgstr "创建一个物品"

#. i18n: keyword: TXN_INVENTORY_MERGE
msgid "Account Merge"
msgstr "账户合并"

#. i18n: keyword: TXN_LINK_FOR_SPOOLS
msgid "Link For Spools"
msgstr "通过链接获取线轴"

#. i18n: keyword: TXN_LINK_FOR_POINTS
msgid "Link For Points"
msgstr "通过链接获取点数"

#. i18n: keyword: TXN_LINK_FOR_ITEM
msgid "Link For Item"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_QUEST_FOR_SPOOLS
msgid "Quest For Spools"
msgstr "通过探索获取线轴"

#. i18n: keyword: TXN_QUEST_FOR_POINTS
msgid "Quest For Points"
msgstr "通过探索获取点数"

#. i18n: keyword: TXN_QUEST_FOR_BOLTS
msgid "Quest For Bolts"
msgstr "通过探索获取布匹"

#. i18n: keyword: TXN_SPOOLS_FOR_ITEM
msgid "Spools For Item"
msgstr "通过编织获取物品"

#. i18n: keyword: TXN_FILAMENT_FOR_ITEM
msgid "Filament For Item"
msgstr "通过打印获得物品"

#. i18n: keyword: TXN_POINTS_FOR_ITEM
msgid "Points For Item"
msgstr "通过点数获取物品"

#. i18n: keyword: TXN_BOLTS_FOR_ITEM
msgid "Bolts For Item"
msgstr "通过布匹获取物品"

#. i18n: keyword: TXN_REFUND_PURCHASE
msgid "Refund Purchase"
msgstr "购买退款"

#. i18n: keyword: TXN_MARKET_LIST_ITEM
msgid "Market List Item"
msgstr "市场出售物品"

#. i18n: keyword: TXN_MARKET_PURCHASE
msgid "Market Purchase"
msgstr "市场购买物品"

#. i18n: keyword: TXN_MARKET_ROLLBACK
msgid "Market Rollback"
msgstr "市场退回物品"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_TRADE_LOSE
msgid "Item Trade Lose"
msgstr "在交易中失去物品"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_TRADE_GAIN
msgid "Item Trade Gain"
msgstr "在交易中获得物品"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_FOR_SPOOLS
msgid "Item For Spools"
msgstr "通过分解获取线轴"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_FOR_FILAMENT
msgid "Item For Filament"
msgstr "通过回收获取线卷"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_FOR_POINTS
msgid "Item For Points"
msgstr "通过分解获取点数"

#. i18n: keyword: TXN_TWITCH_ITEM_DROP
msgid "Twitch Item Drop"
msgstr "Twitch物品掉落"

#. i18n: keyword: TXN_DOUYU_ITEM_DROP
msgid "Douyu Item Drop"
msgstr "斗鱼道具掉落"

#. i18n: keyword: TXN_BILIBILI_ITEM_DROP
msgid "Bilibili Item Drop"
msgstr "B站道具掉落"

#. i18n: keyword: TXN_DAILY_GIFT_ITEM
msgid "Daily Gift Item"
msgstr "每日礼物"

#. i18n: keyword: TXN_WEEKLY_GIFT_ITEM
msgid "Weekly Gift Item"
msgstr "每周礼物"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_STEAM
msgid "Shop Chest (Steam)"
msgstr "内购箱子（Steam）"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_TENCENT
msgid "Shop Chest (Tencent Games)"
msgstr "内购箱子（腾讯游戏）"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_CURRENCY
msgid "Shop Chest (Currency)"
msgstr "内购箱子（货币）"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_STEAM_SKINDLC
msgid "Shop Chest (Steam DLC)"
msgstr "内购箱子（Steam DLC）"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_RAIL_SKINDLC
msgid "Shop Chest (WeGame DLC)"
msgstr "内购箱子（WeGame DLC）"

#. i18n: keyword: TXN_CURRENCY_EXCHANGE
msgid "Currency Exchange"
msgstr "货币兑换"

#. i18n: keyword: TXN_CONSUME_REDEEMABLE_CODE
msgid "Consume Redeemable Code"
msgstr "使用兑换码"

#. i18n: keyword: TXN_SUPPORT_ISSUED_CURRENCY
msgid "Klei Support Issued Currency"
msgstr "Klei客服发出的货币"

#. i18n: keyword: TXN_SUPPORT_ISSUED_ITEM
msgid "Klei Support Issued Item"
msgstr "Klei客服发出的道具"

#. i18n: keyword: TXN_TRADE_INN
msgid "Trade Inn"
msgstr "交易小店"

#. i18n: keyword: Marketable
msgid "Marketable"
msgstr "可出售的"

#. i18n: keyword: Tradeable
msgid "Tradeable"
msgstr "可交易的"

#. i18n: keyword: MismatchedKuTitle
msgid "Mismatched User IDs"
msgstr "不匹配的用户ID"

#. i18n: keyword: LoginToAnotherAccount
msgid "Login to another account"
msgstr "登录其他账号"

#. i18n: keyword: MismatchedKuDescription
msgid "You are currently logged in as <b>{{ .Data.CurrentKU }}</b> but you are trying to access a link for user ID <b>{{ .Data.ExpectedKU }}</b>. Would you like to continue on your current account or login to another account?"
msgstr "您当前登录的ID为<b>{{ .Data.CurrentKU }}</b>，但您在尝试访问属于<b>{{ .Data.ExpectedKU }}</b>的链接。您是想使用当前的账号继续还是登录其他账号？"

#. i18n: keyword: E_INSUFFICIENT_BOLTS_BALANCE
msgid "Insufficient Bolts Balance. Please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> to verify that you have enough Bolts to proceed with this operation."
msgstr "布匹余量不足。请访问<a href='/account/transactions'>交易页面</a>以确认您持有足够的布匹来进行操作。"

#. i18n: keyword: E_INSUFFICIENT_SPOOLS_BALANCE
msgid "Insufficient Spools Balance. Please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> to verify that you have enough Spools to proceed with this operation."
msgstr "线轴余量不足。请访问<a href='/account/transactions'>交易页面</a>以确认您持有足够的线轴来进行操作。"

#. i18n: keyword: E_INSUFFICIENT_POINTS_BALANCE
msgid "Insufficient Points Balance. Please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> to verify that you have enough Points to proceed with this operation."
msgstr "点数余额不足。请访问<a href='/account/transactions'>交易页面</a>以确认您持有足够的点数来进行操作。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_SELECTED_FILE_TYPE
msgid "The file you selected is not allowed. Please select either a JPEG, GIF or PNG file."
msgstr "您选择的文件格式不受支持。请选择一个JPEG、GIF或者PNG格式的文件。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_SELECTED_FILE_SIZE
msgid "The file you selected is too big. Please reduce the size to proceed with the upload."
msgstr "您选择的文件过大。请减少文件的大小再上传。"

#. i18n: keyword: E_FILE_SIZE_ZERO
msgid "The file you selected has a size of zero bytes. Please try again with a different file."
msgstr "您选择的文件大小为0字节。请选择其他文件并重试。"

#. i18n: keyword: E_DID_NOT_AGREE_TO_FANART_EVENT_RULES
msgid "Unfortunately, you can not participate in the event if you do not agree with the event rules."
msgstr "遗憾的是，如果您不同意活动规则，您将不能参加这个活动。"

#. i18n: keyword: E_DID_NOT_AGREE_TO_FANART_EVENT_SHARE
msgid "Unfortunately, you can not participate in the event if you do not agree to share your image."
msgstr "遗憾的是，如果您不同意分享你的图片，您将不能参加这个活动。"

#. i18n: keyword: E_FANART_EVENT_USER_ALREADY_PARTICIPATED
msgid "An administrator has already approved one of your submissions."
msgstr "管理员已通过了您的一份提交。"

#. i18n: keyword: E_FANART_EVENT_REACHED_USER_SUBMISSIONS_LIMIT
msgid "Thanks for the submission. Unfortunately, you seem to have reached the limit for this event. Please wait until the other requests are approved or rejected before attempting to send another one."
msgstr "感谢您的提交。遗憾的是，您似乎已经达到了这次活动的限制。请在尝试再次送出请求前等待其他的请求被通过或拒绝。"

#. i18n: keyword: E_FANART_EVENT_OPTIONAL_MESSAGE_IS_TOO_LONG
msgid "Thanks for the submission and the message. Unfortunately, we need to enforce a limit of eighty (80) characters. Please try one more time with a shorter message."
msgstr "感谢您的提交。遗憾的是，我们将内容限制在了80个字符以内。请使用更短的消息再试一次。"

#. i18n: keyword: E_FANART_EVENT_USER_BANNED
msgid "Your previous submission has been banned and you are not allowed to make another submission."
msgstr "您先前的提交已被封禁。您已被禁止再次进行提交。"

#. i18n: keyword: FanartEventHalloweenRules
msgid "<li>Prizes are not awarded for submissions this year.</li><li><strong>You must be at least 18 years old</strong> or have parental permission to submit.</li><li>The image <strong>must be your own</strong> and taken for the purpose of this submission.</li><li><strong>Photos MUST include a <em>handwritten</em> sign with \"Klei {{ .Data.EventTitle }}\" in it.</strong></li><li>No tricks for treats! You must \"try\" to have an interesting or funny costume or image.</li><li>If you don’t want to post a costume, cool. Post something else {{ .Data.EventTitle }} related <strong>that follows the other entry rules</strong>. An In-game Costume, Fan Art, <a href=\"https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/122749-dont-starve-jack-o-lantern-stencils/\" target=\"_blank\">Jack o’ Lantern</a> or spooky scene.</li><li><strong>All images must be PG</strong> - any inappropriate images will be deleted and blocked from participating.</li><li>Costumes aren’t required to be related to Klei or Klei games, though they are encouraged!</li><li>As with any community submission, event rules are subject to change.</li><li>Participating submissions will be shared <a href=\"https://trickortreat.klei.com/View\">here</a> the following day.</li>"
msgstr "<li>今年将不会为提交的作品颁奖。</li><li><strong>您必须年满18岁</strong>或者有监护人的许可才能提交作品。</li><li>您提交的作品<strong>必须是由您自己</strong>并且是为本次提交而创作。</li><li><strong>照片*必须*包含一个<em>手写的</em>\"Klei {{ .Data.EventTitle }}\"标签在其中。</strong></li><li>No tricks for treats! 您必须\"尝试\"一个有趣或者滑稽的服装或照片。</li><li>如果您不想发表装扮照片，您也可以发表一些和{{ .Data.EventTitle }}相关的<strong>遵循其他条目规则的</strong>的作品。一个游戏内的装扮照片、爱好者艺术作品、<a href=\"https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/122749-dont-starve-jack-o-lantern-stencils/\" target=\"_blank\">杰克灯笼</a>和恐怖诡异的场景。</li><li><strong>所有图像必须是PG级的（影片分级制度：普通级）</strong> —— 任何不当的作品都将被删除，并被禁止参与。</li><li>服装并不要求与Klei或Klei游戏有关，但我们鼓励您这样做！</li><li>和许多社区投稿活动一样，本活动规则可能会发生变化。</li><li>参赛作品将于次日在<a href=\"https://trickortreat.klei.com/View\">此处</a>分享。</li>"

#. i18n: keyword: FanartEventConfirmResubmission
msgid "You have already submitted an image. Are you sure you want to overwrite your previous submission?"
msgstr "您已经提交了一份图片。您确定要覆盖您的上一次提交吗？"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusSubmissionID
msgid "Submission ID:"
msgstr "提交ID："

#. i18n: keyword: FanartEventSubmissionSuccess
msgid "Your picture has been recorded!"
msgstr "您的作品已成功提交"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusSubmissionStatus
msgid "Submission status:"
msgstr "提交状态："

#. i18n: keyword: FanartEventStatusNoSubmission
msgid "You have not submitted an image yet"
msgstr "您尚未提交任何作品"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusKleiMessage
msgid "Message from Klei:"
msgstr "来自Klei的消息："

#. i18n: keyword: FanartEventCheckStatus
msgid "Already made a submission? Check the status of your submission <a href=\"https://accounts.klei.com/account/fanartevent/status\">here</a>"
msgstr "已经提交过作品了吗？在<a href=\"https://accounts.klei.com/account/fanartevent/status\">此处</a>检查提交状态"

#. i18n: keyword: FanartEventRulesLabel
msgid "Event Rules:"
msgstr "活动规则"

#. i18n: keyword: FanartEventAgreeToRules
msgid "I agree to abide by the event rules."
msgstr "我同意遵守活动规则。"

#. i18n: keyword: FanartEventShareLabel
msgid "Share Image?"
msgstr "分享作品吗？"

#. i18n: keyword: FanartEventShareImage
msgid "I agree to share my image and message publicly on the event page."
msgstr "我同意在活动页面上公开分享我的作品和信息。"

#. i18n: keyword: FanartEventMessageLabel
msgid "Message"
msgstr "信息"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusApproved
msgid "Approved"
msgstr "已接受"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusRejected
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusUnderReview
msgid "Under review"
msgstr "待审核"

#. i18n: keyword: FanartEventStatusBanned
msgid "Banned"
msgstr "已封禁"

#. i18n: keyword: ReviewEULATitle
msgid "Review End-User License Agreement and Terms of Service"
msgstr "查看最终用户许可协议和服务条款。"

#. i18n: keyword: ReviewEULADescription
msgid "Hello <code>{{.Data.KU}}</code>,<br><br>Your account has been banned for violation of the End-User License Agreement or Terms of Service.<br><br>Please, read carefully and make a conscious decision whether you want continue participating in our community and playing our games or not."
msgstr "您好 <code>{{.Data.KU}}</code>,<br><br>您的账户由于违反最终用户许可协议或服务条款，现已被禁用。<br><br>请仔细阅读，并以您的认知来决定您是否想要继续参与我们的社区以及游玩我们制作的游戏。"

#. i18n: keyword: ReviewEULAWarning
msgid "Further violation of the terms of service may result in additional restrictions on your account such as temporary or permanent restriction from access to online services."
msgstr "对服务条款的进一步违反可能会导致对您账户的额外限制，例如暂时或是永久的在线服务访问限制。"

#. i18n: keyword: E_REVIEW_EULA_REVIEWS_NOT_FOUND
msgid "It looks like you did not review any of the End-User License Agreement and Terms of Service. Please, click on each link, read the information, and tick the checkboxes if you consciously agree with the terms of service."
msgstr "您似乎一点都没有阅读最终用户许可协议和服务条款。请点击各个连接，阅读这些信息，然后在您的认知同意这些服务条例时，勾选复选框。"

#. i18n: keyword: E_REVIEW_EULA_MISSING_REVIEWS
msgid "It looks like you did not review all of the End-User License Agreement and Terms of Service. Please, visit the previous page, read the information, and tick the checkboxes if you consciously agree with the terms of service."
msgstr "您似乎没有阅读完最终用户许可协议和服务条款。请访问上一页，阅读这些信息，然后在您的认知同意这些服务条例时，勾选复选框。"

#. i18n: keyword: E_USER_IS_NOT_BANNED
msgid "Your account is not banned."
msgstr "您的账户未被停用。"

#. i18n: keyword: E_USER_BAN_IS_NOT_REVERSIBLE
msgid "The ban in your account is not reversible."
msgstr "对您账户的禁用是不可逆的。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_GOTO_URL
msgid "Oh no! It looks like you clicked a broken link. You might need to authenticate again."
msgstr "哦不！您似乎点击了一个残缺的链接。您可能需要再次授权。"
